// CHINESE LANGUAGE FILE

// Toolbar Items
"Tabs" = "标签";
"Tab Navigation" = "标签导航";
"Ad Hoc" = "临时";
"Ad Hoc Connection" = "临时连接";
"Search" = "搜索";
"Filter by Name" = "按名称筛选";

// Main Menu - Royal TSX
"About Royal TSX" = "关于Royal TSX";
"About %@" = "关于 %@";
"About the good old times" = "关于往昔岁月";
"Preferences" = "偏好设置";
"Check for Updates..." = "检查更新...";
"Check for Updates" = "检查更新";
"Licensing..." = "许可...";
"Services" = "服务";
"Hide Royal TSX" = "隐藏Royal TSX";
"Hide Others" = "隐藏其他";
"Show All" = "显示全部";
"Quit Royal TSX" = "退出Royal TSX";
"Quit %@" = "退出 %@";

// Main Menu - File
"File" = "文件";
"New Document..." = "新建文档...";
"Open Document..." = "打开文档...";
"Open Document" = "打开文档";
"Open 1Password Vault" = "打开1Password保险库";
"Open LastPass Vault" = "打开LastPass保险库";
"Open Royal Server Document" = "打开Royal Server文档";
"Open Recent Document" = "打开最近文档";
"Close Document" = "关闭文档";
"Close Tab" = "关闭标签";
"Save Document" = "保存文档";
"Save All Documents" = "保存所有文档";
"Save and Merge Document" = "保存并合并文档";
"Save Document As..." = "另存为...";
"Save Document As" = "另存为";
"Import" = "导入";
"mRemote Document" = "mRemote文档";
"iTerm2 Document" = "iTerm2文档";

// Main Menu - Edit
"Edit" = "编辑";
"Undo" = "撤销";
"Redo" = "重做";
"Cut" = "剪切";
"Copy" = "复制";
"Paste" = "粘贴";
"Delete" = "删除";
"Select All" = "全选";
"Find..." = "查找...";
"Find" = "查找";

// Main Menu - Actions
"Actions" = "操作";

// Main Menu - View
"View" = "视图";
"Refresh" = "刷新";
"Show Toolbar" = "显示工具栏";
"Hide Toolbar" = "隐藏工具栏";
"Customize Toolbar" = "自定义工具栏...";
"Hide Navigation Panel" = "隐藏导航面板";
"Show Navigation Panel" = "显示导航面板";
"Autohide Navigation Panel" = "自动隐藏导航面板";
"Show Overview" = "显示概览";
"Hide Overview" = "隐藏概览";
"Show Overview/Dashboard" = "显示概览/仪表板";
"Hide Overview/Dashboard" = "隐藏概览/仪表板";
"Show Log" = "显示日志查看器";

// Main Menu - Window
"Window" = "窗口";
"Minimize" = "最小化";
"Zoom" = "缩放";
"Select Next Tab" = "选择下一个标签";
"Select Previous Tab" = "选择上一个标签";
"Bring all to Front" = "将所有窗口置于最前";

// Main Menu - Help
"Help" = "帮助";
"Royal TSX Help" = "Royal TSX帮助";
"Release Notes" = "发行说明";
"Visit Website" = "访问官网";

// Object Menu
"Add" = "添加";
"Add Object" = "添加对象";
"Duplicate" = "复制";
"Connect" = "连接";
"Connect Ad Hoc" = "临时连接";
"Disconnect" = "断开连接";
"Reconnect" = "重新连接";
"Connect all in Folder" = "连接文件夹中的所有对象";
"Connect all in Document" = "连接文档中的所有对象";
"Disconnect all in Folder" = "断开文件夹中的所有对象";
"Disconnect all in Document" = "断开文档中的所有对象";
"Reconnect all in Folder" = "重新连接文件夹中的所有对象";
"Reconnect all in Document" = "重新连接文档中的所有对象";
"Properties" = "属性";

// Object Menu - Add
"Folder" = "文件夹";
"Remote Desktop" = "远程桌面";
"Remote Desktop Connection" = "远程桌面连接";
"Terminal" = "终端";
"Terminal Connection" = "终端连接";
"Web Page" = "网页";
"Web Page Connection" = "网页连接";
"VNC" = "VNC";
"VNC Connection" = "VNC连接";
"TeamViewer" = "TeamViewer";
"TeamViewer Connection" = "TeamViewer连接";
"Credential" = "凭证";
"Performance View" = "性能视图";
"External Application" = "外部应用程序";

// Object Properties Dialog
"Discard changes" = "放弃更改";
"Apply & Close" = "应用并关闭";

// Password Prompt Dialog
"Enter Password" = "输入密码";
"Enter Password for document \"{0}\":" = "输入文档\"{0}\"的密码：";
"Document: \"{0}\"" = "文档：\"{0}\"";
"The password you entered is incorrect. Please try again." = "您输入的密码不正确，请重试。";

// Property Pages General
"Computer Name (IP/FQDN)" = "计算机名称 (IP/FQDN)";
"Computer Name (IP Address/FQDN/URL)" = "计算机名称 (IP地址/FQDN/URL)";
"Computer Name" = "计算机名称";
"Computer Name:" = "计算机名称：";
"Computer Name: {0}" = "计算机名称：{0}";
"Display Name" = "显示名称";
"Display Name:" = "显示名称：";
"Description" = "描述";
"Description:" = "描述：";
"Username" = "用户名";
"Username:" = "用户名：";
"Password" = "密码";
"Password:" = "密码：";
"Created:" = "创建时间：";
"Modified:" = "修改时间：";
"Created by:" = "创建者：";
"Modified by:" = "修改者：";
"Created" = "创建";
"Modified" = "修改";
"Created by" = "创建者";
"Modified by" = "修改者";
"Physical Address" = "物理地址 (MAC地址)";
"Physical Address:" = "MAC地址：";

// Property Page - Credentials Main
"For easier maintenance (i.e. regular password change) you can define credentials which can be assigned to connections (if they support credentials) or even assign it at folder level." = "为了便于维护（例如定期更改密码），您可以定义凭证，这些凭证可以分配给支持凭证的连接，甚至可以在文件夹级别分配。";

// Property Page - Connection Credentials Main
"You can specify username and password, assign a predefined credential or you specify a credential by name (ideal when you share your configuration). You can also use credentials defined in the parent folder." = "您可以指定用户名和密码，分配一个预定义的凭证，或者按名称指定一个凭证（在共享配置时非常理想）。您还可以使用父文件夹中定义的凭证。";
"You can specify username and password, assign a predefined credential or you specify a credential by name (ideal when you share your configuration)." = "您可以指定用户名和密码，分配一个预定义的凭证，或者按名称指定一个凭证（在共享配置时非常理想）。";
"Do not use any credentials" = "不使用任何凭证";
"Use credentials from parent folder" = "使用父文件夹中的凭证";
"Use credentials from context connection" = "使用上下文连接中的凭证";
"Specify username and password" = "指定用户名和密码";
"Use an existing credential" = "使用现有凭证";
"Specify a credential name" = "指定一个凭证名称";
"Automatic Logon" = "自动登录";
"For Windows domain accounts use: domain\\username" = "对于Windows域账户，请使用：domain\\username";
"Credential:" = "凭证：";
"Credential Name:" = "凭证名称：";

// Property Page - Document Encryption
"If you want to store your credentials and passwords in the current document, it's recommended to provide an encryption password. Royal TSX will prompt for this password when you open the document." = "如果您想在当前文档中存储您的凭证和密码，建议您提供一个加密密码。打开文档时，Royal TSX将提示您输入此密码。";
"If you want to store your credentials and passwords in the 'Application' document, it's recommended to provide an encryption password. Royal TSX will prompt for this password when you open the application." = "如果您想在'应用程序'文档中存储您的凭证和密码，建议您提供一个加密密码。打开应用程序时，Royal TSX将提示您输入此密码。";
"Enable Encryption" = "启用加密";
"Confirm" = "确认";
"Confirm Password" = "确认密码";

// Property Page - Document Main
"A Royal TSX document stores connections, tasks and credentials. Enter a display name, other settings like description, encryption, notes, etc. are optional." = "Royal TSX文档存储连接、任务和凭证。请输入一个显示名称，其他设置（如描述、加密、备注等）是可选的。";
"Save Mode" = "保存模式";
"Overwrite file on save" = "保存时覆盖文件";
"Merge file on save" = "保存时合并文件";

// Property Page - Folder Main
"You can define default credentials and default tasks to be used by its contained objects if these objects are configured to use the configuration from their parent folder." = "您可以定义默认凭证和默认任务，这些对象将使用其父文件夹的配置。";

// Property Page - Notes Custom Fields
"Custom Field {0}:" = "自定义字段 {0}：";
"Custom Field {0}" = "自定义字段 {0}";
"Custom Field Names" = "自定义字段名称";
"Custom Field 11 (Protected)" = "自定义字段 11 (受保护)";
"Custom Field 12 (Protected)" = "自定义字段 12 (受保护)";
"Custom Field 13 (Protected)" = "自定义字段 13 (受保护)";
"Custom Field 14 (Protected)" = "自定义字段 14 (受保护)";
"Custom Field 15 (Protected)" = "自定义字段 15 (受保护)";
"Custom Field 16 (Protected)" = "自定义字段 16 (受保护)";
"Custom Field 17 (Protected)" = "自定义字段 17 (受保护)";
"Custom Field 18 (Protected)" = "自定义字段 18 (受保护)";
"Custom Field 19 (Protected)" = "自定义字段 19 (受保护)";
"Custom Field 20 (Protected)" = "自定义字段 20 (受保护)";

// Property Page - Options General
"Application Start" = "应用程序启动";
"Do not open any documents" = "不打开任何文档";
"Open documents from last session" = "打开上次会话的文档";
"Open a selection of documents" = "打开选定的文档";
"Show the \"Getting started\" page" = "显示“开始”页面";
"Files..." = "文件...";
"Check for updates" = "检查更新";
"Check now..." = "立即检查...";
"Include Beta releases" = "包括Beta版本";
"Include Plugins" = "包括插件";
"Application Close" = "应用程序关闭";
"Warn me if connections are still active" = "如果连接仍然处于活动状态，请警告我";

// General Stuff (mostly used for Message Boxes)
"Information" = "信息";
"Warning" = "警告";
"Error" = "错误";
"Question" = "问题";
"OK" = "确定";
"Save" = "保存";
"Don't save" = "不保存";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Connections are still active. If you continue, all active connections will be disconnected. Do you want to continue?" = "连接仍然处于活动状态。如果您继续，所有活动连接将被断开。您是否要继续？";
"New Document" = "新文档";
"You've canceled the password prompt. Royal TSX is still able to open but all passwords will be reset. Do you want to continue and reset the passwords?" = "您已取消密码提示。Royal TSX仍然可以打开，但所有密码将被重置。您是否要继续并重置密码？";
"This connection type is not supported by Royal TSX." = "Royal TSX不支持此连接类型。";
"Computer name must not be empty." = "计算机名称不能为空。";
"URL must not be empty." = "URL不能为空。";
"Are you sure you want to delete the selected object ({0})?" = "您确定要删除选定的对象（{0}）吗？";
"Are you sure you want to delete all of the {0} selected objects?" = "您确定要删除所有选定的{0}个对象吗？";
"Are you sure you want to duplicate the selected folder? Duplicating a folder will also duplicate all containing objects." = "您确定要复制选定的文件夹吗？复制文件夹也会复制其中的所有对象。";
"Are you sure you want to duplicate all of the {0} selected objects?" = "您确定要复制所有选定的{0}个对象吗？";
"Royal TSX detected duplicate keys. This can happen if you copy a document file outside of Royal TSX and open both at the same time.\nIf you want to continue, Royal TSX will apply new keys to the objects in order to open the document. References to credentials or tasks may be lost.\nDo you want to continue?" = "Royal TSX检测到重复的键。这可能发生在您在Royal TSX之外复制文档文件并同时打开两者时。\n如果您想继续，Royal TSX将为对象应用新键以打开文档。对凭证或任务的引用可能会丢失。\n您是否要继续？";
"You have documents with unsaved changes. Your changes will be lost if you don't save them." = "您有未保存更改的文档。如果您不保存它们，您的更改将丢失。";
"Your document contains unsaved changes. Your changes will be lost if you don't save it." = "您的文档包含未保存的更改。如果您不保存它，您的更改将丢失。";
"Your document contains unsaved changes. Reloading the document will discard all unsaved changes. Are you sure you want to continue?" = "您的文档包含未保存的更改。重新加载文档将丢弃所有未保存的更改。您确定要继续吗？";
"You cannot close the 'Application' document." = "您不能关闭'应用程序'文档。";
"You cannot reload the 'Application' document." = "您不能重新加载'应用程序'文档。";
"An error occurred while loading the document. {0}" = "加载文档时发生错误。{0}";
"An error occurred while loading a 1Password vault.\n\n{0}" = "加载1Password保险库时发生错误。\n\n{0}";
"An error occurred while loading a LastPass vault. ({0})" = "加载LastPass保险库时发生错误。({0})";
"The file does not exist" = "文件不存在";
"Unknown error" = "未知错误";
"Connections" = "连接";
"Connection" = "连接";
"Credentials" = "凭证";
"Credentials_Plural" = "凭证";
"New Folder" = "新建文件夹";
"New File" = "新建文件";
"New Dynamic Folder" = "新建动态文件夹";
"New Credential" = "新建凭证";
"You cannot add connections to the 'Application' document. Connections are stored in separate documents. You need to either open an existing document or create a new one and add the connection there." = "您不能将连接添加到'应用程序'文档中。连接存储在单独的文档中。您需要打开一个现有的文档或创建一个新的文档，并将连接添加到那里。";
"You cannot add dynamic folders to the 'Application' document. Dynamic folders must be stored in separate documents. You need to either open an existing document or create a new one and add the dynamic folder there." = "您不能将动态文件夹添加到'应用程序'文档中。动态文件夹必须存储在单独的文档中。您需要打开一个现有的文档或创建一个新的文档，并将动态文件夹添加到那里。";
"Ad Hoc: {0}" = "临时：{0}";
"You are about to move an object from one document to another document.\nTo prevent duplicate object IDs, Royal TSX will automatically save both documents after the move.\nDo you want to continue?" = "您即将将一个对象从一个文档移动到另一个文档。\n为了避免重复的对象ID，Royal TSX将在移动后自动保存两个文档。\n您是否要继续？";
"Version {0}" = "版本{0}";
"Version %@" = "版本 %@";
"Capture Screenshot" = "捕获屏幕截图";
"Royal TSX Preferences" = "Royal TSX偏好设置";
"Royal TSX Settings" = "Royal TSX设置";
"General" = "通用";
"Notes" = "备注";
"Credential Settings" = "凭证设置";
"Document Settings" = "文档设置";
"Document" = "文档";
"Folder Settings" = "文件夹设置";
"Dynamic Folder Settings" = "动态文件夹设置";
"Folder Default Settings" = "文件夹默认设置";
"Dynamic Folder Default Settings" = "动态文件夹默认设置";
"Custom Fields" = "自定义字段";
"Custom Field" = "自定义字段";
"Encryption" = "加密";
"The Plugin(s) will be installed after you restart Royal TSX. Do you want to restart Royal TSX now?" = "插件将在您重新启动Royal TSX后安装。您现在要重新启动Royal TSX吗？";
"Plugins are waiting to be installed. Royal TSX needs to restart before checking for updates again. Do you want to restart now?" = "插件正在等待安装。Royal TSX需要重新启动才能再次检查更新。您现在要重新启动吗？";
"Yes, restart now" = "是，立即重新启动";
"No, I will restart later" = "否，稍后重新启动";
"The Plugin(s) will be uninstalled after you restart Royal TSX. Do you want to restart Royal TSX now?" = "插件将在您重新启动Royal TSX后卸载。您现在要重新启动Royal TSX吗？";
"Plugin(s) succesfully installed." = "插件已成功安装。";
"You currently don't have a plugin installed that supports the {0} protocol. To install plugins please open the preferences and navigate to the 'Plugins' category." = "您目前没有安装支持{0}协议的插件。要安装插件，请打开偏好设置并导航到'插件'类别。";
"You currently don't have a plugin installed that supports this connection type. To install plugins please open the preferences and navigate to the 'Plugins' category." = "您目前没有安装支持此连接类型的插件。要安装插件，请打开偏好设置并导航到'插件'类别。";
"You currently don't have a plugin installed that supports this connection type. To install plugins please open the settings and navigate to the 'Plugins' category." = "您目前没有安装支持此连接类型的插件。要安装插件，请打开设置并导航到'插件'类别。";
"The selected default plugin for this connection is not installed. Would you like to connect using another plugin that is compatible with this connection type?" = "此连接的选定默认插件未安装。您是否希望使用与这种连接类型兼容的其他插件进行连接？";
"This object type is not supported by Royal TSX." = "Royal TSX不支持此对象类型。";
"The active plugin for this connection type does not provide an interface for changing properties of the selected connection." = "此连接类型的活动插件未提供用于更改所选连接属性的界面。";
"This object can not be modified by Royal TSX." = "Royal TSX无法修改此对象。";

// Crash Reporter
"Could not access crash log file." = "无法访问崩溃日志文件。";
"Royal TSX crashed the last time it was run. Would you like to submit a crash report to the developers?" = "Royal TSX上次运行时崩溃了。您是否想向开发人员提交崩溃报告？";
"What were you doing when the application crashed?" = "应用程序崩溃时您在做什么？";
"Please enter a brief description of the actions which caused the crash." = "请输入导致崩溃的操作的简要描述。";
"Include anonymous system information" = "包括匿名系统信息";
"Include my email address" = "包括我的电子邮件地址";
"Email address" = "电子邮件地址";
"Discard" = "丢弃";
"Ignore" = "忽略";
"Report" = "报告";
"The crash report was successfully submitted." = "崩溃报告已成功提交。";
"Thank you for taking your time to improve Royal TSX!" = "感谢您花时间改进Royal TSX！";
"An error occurred while submitting the crash report." = "提交崩溃报告时发生错误。";
"The error was: {0}" = "错误是：{0}";
"The error was: %@" = "错误是：%@";
"Plugin Updates" = "插件更新";
"Updates for your Plugins are available!" = "您的插件有更新！";
"The following Plugins can be updated in the Plugins section of the preferences dialog:" = "以下插件可以在偏好设置对话框的插件部分更新：";
"Remind Me Later" = "稍后提醒我";
"Manually Install Updates" = "手动安装更新";
"An error occurred during import. The error was: {0}" = "导入期间发生错误。错误是：{0}";
"Could not identify document as {0} document" = "无法识别文档为{0}文档";
"The Plugin '{0}' failed to load. Please check if an update for this plugin is available." = "插件'{0}'加载失败。请检查是否有此插件的更新。";
"Unknown" = "未知";
"Save Screenshot As..." = "将屏幕截图另存为...";
"Save Screenshots As..." = "将屏幕截图另存为...";
"Save Screenshot As" = "将屏幕截图另存为";
"Save Screenshots As" = "将屏幕截图另存为";
"Copy Screenshot to Clipboard" = "将屏幕截图复制到剪贴板";
"Screenshot" = "屏幕截图";
"Nothing to show right now...\nOpen some connections!" = "现在没有什么可显示的...\n打开一些连接！";
"Overview" = "概览";
"Your password must contain at least 1 character." = "您的密码必须至少包含1个字符。";
"The two passwords provided do not match." = "提供的两个密码不匹配。";
"The \"Display Name\" must not be empty." = "\"显示名称\"不能为空。";
"The \"Computer Name\" must not be empty." = "\"计算机名称\"不能为空。";
"The \"Port\" must not be empty." = "\"端口\"不能为空。";
"\"{0}\" must not be empty." = "\"{0}\"不能为空。";
"Royal TSX found incompatible plugins and skipped them during initialization.\nPlease check if an updated version of these plugins or an updated version of Royal TSX exists.\nA list of affected plugins follows:\n" = "Royal TSX在初始化期间发现了不兼容的插件并跳过了它们。\n请检查这些插件或Royal TSX的更新版本是否存在。\n受影响的插件列表如下：\n";

// Licensing
"Licensing" = "许可";
"Please enter your license information you received by email below. To unregister this copy of Royal TSX, press the \"Reset License\" button below. Royal TSX will then revert into \"Shareware Mode\"." = "请在下方输入您通过电子邮件收到的许可信息。要注销此版本的Royal TSX，请按下文中的“重置许可”按钮。Royal TSX将恢复为“共享软件模式”。";
"Licensed to:" = "许可给：";
"Licensed to" = "许可给";
"License Key:" = "许可密钥：";
"License Key" = "许可密钥";
"Seats:" = "许可数量：";
"Number of licenses" = "许可数量";
"Purchase License" = "购买许可";
"Reset License" = "重置许可";
"Royal TSX is Shareware and can be used for free with the following limitations:\n1. Only one document can be opened at the same time.\n2. The maximum number of connections is 10.\n3. The maximum number of credentials is 10.\nRoyal TSX can be used indefinitely, even in \"Shareware Mode\"!" = "Royal TSX是共享软件，可以免费使用，但有以下限制：\n1. 同一时间只能打开一个文档。\n2. 连接的最大数量是10。\n3. 凭证的最大数量是10。\n即使在“共享软件模式”下，Royal TSX也可以无限期使用！";
"The entered license key is invalid. Please verify your license information and try again." = "输入的许可密钥无效。请验证您的许可信息，然后重试。";
"The entered license key is invalid for this version of Royal TSX. Please verify your license information and try again." = "输入的许可密钥对于此版本的Royal TSX无效。请验证您的许可信息，然后重试。";
"Resetting the license will close all your active connections, save all modified documents and close all opened documents!" = "重置许可将关闭所有活动连接，保存所有修改的文档并关闭所有打开的文档！";
"Save and continue" = "保存并继续";
"3rd Party Code Credits" = "第三方代码致谢";
"Do you want Royal TSX to open the \"Getting started\" page on every launch?" = "您希望Royal TSX在每次启动时打开“开始”页面吗？";
"Getting started" = "开始";
"More information" = "更多信息";
"Less information" = "较少信息";
"Beta expired" = "Beta已过期";
"This beta version of Royal TSX has expired. To continue using Royal TSX please visit our website at www.royalapps.com and download an updated version.\n\nThank you for using Royal TSX!" = "此Royal TSX的Beta版本已过期。要继续使用Royal TSX，请访问我们的网站www.royalapps.com并下载更新版本。\n\n感谢您使用Royal TSX！";
"Website" = "网站";
"Quit" = "退出";
"Expires in {0}" = "将在{0}天后过期";
"Expires in %@" = "将在%@天后过期";
"days" = "天";
"Days" = "天";
"Unknown Credential" = "未知凭证";
"License information verified.\nThank you for supporting Royal TSX!" = "许可信息已验证。\n感谢您支持Royal TSX！";
"License information for '{0}' verified.\nThank you for supporting Royal TSX!" = "许可信息'{0}'已验证。\n感谢您支持Royal TSX！";
"To initiate a connection to a computer that you haven't set up a connection for in one of your documents, enter the computer name in the corresponding textfield.\nIf you'd like to open an existing connection select the desired object in the navigation panel and click this button again." = "要启动与您在文档中未设置连接的计算机的连接，请在相应的文本字段中输入计算机名称。\n如果您想打开现有连接，请在导航面板中选择所需对象，然后再次单击此按钮。";
"The selected object ({0}) cannot be deleted." = "选定的对象（{0}）无法删除。";
"Delete Object" = "删除对象";
"Object Properties" = "对象属性";

// Licenses
"Beta License" = "Beta许可";
"Unknown License" = "未知许可";
"Individual User License" = "个人用户许可";
"Site License" = "站点许可";
"Global License" = "全球许可";
"Extended Global License" = "扩展全球许可";
"Group License" = "组许可";
"Extended Group License" = "扩展组许可";
"Enterprise License" = "企业许可";
"Extended Enterprise License" = "扩展企业许可";
"This copy of Royal TSX runs in 'Shareware Mode' and allows you to manage up to 10 connections, 10 credentials and 1 document. Also, AppleScript access is disabled in Shareware Mode.\n\nTo remove this limitations please obtain or enter a license key for Royal TSX." = "此版本的Royal TSX以“共享软件模式”运行，允许您管理最多10个连接、10个凭证和1个文档。此外，“共享软件模式”下禁用了AppleScript访问。\n\n要解除这些限制，请获取或输入Royal TSX的许可密钥。";
"Buy License" = "购买许可";
"Open License Dialog" = "打开许可对话框";
"Standard" = "标准";
"Protected" = "受保护";
"Use specified Custom Field" = "使用指定的自定义字段";
"Use Custom Field from parent folder" = "使用父文件夹的自定义字段";
"Reset" = "重置";
"Browse" = "浏览";
"Browse..." = "浏览...";
"Plugins" = "插件";
"Plugin" = "插件";
"Plugin:" = "插件：";
"Active Plugin" = "活动插件";
"Active Plugin:" = "活动插件：";
"If multiple plugins for the same connection type are installed you can choose the default plugin below. Some plugins may provide additional settings." = "如果安装了同一连接类型的多个插件，您可以在下方选择默认插件。某些插件可能提供额外的设置。";
"Default Plugin" = "默认插件";
"Default Plugin:" = "默认插件：";
"The selected default plugin for this connection is not installed. Would you like to connect using another plugin that is compatible with the {0} protocol?" = "此连接的选定默认插件未安装。您是否希望使用与{0}协议兼容的其他插件进行连接？";
"Yes, connect anyway" = "是，仍然连接";
"No, cancel connection" = "否，取消连接";
"No Plugin installed" = "未安装插件";
"Missing Plugin: {0}" = "缺少插件：{0}";
"Use application default setting" = "使用应用程序默认设置";
"If multiple plugins for the same connection type are installed you can choose the plugin for this particular connection below." = "如果安装了同一连接类型的多个插件，您可以在下方为此特定连接选择插件。";
"Document ID different merge aborted" = "文档ID不同，合并已中止";
"You are about to connect to all connection objects in a folder. If your folder contains many connections, Royal TSX might need some time to establish them.\n\nIf you want to include only connections from the current folder, select 'Continue'.\nTo also include connections from sub-folders, select 'Continue (Including sub-folders)'." = "您即将连接文件夹中的所有连接对象。如果您的文件夹包含许多连接，Royal TSX可能需要一些时间来建立它们。\n\n如果您只想包括当前文件夹中的连接，请选择“继续”。\n要包括子文件夹中的连接，请选择“继续（包括子文件夹）”。";
"You are about to disconnect all connection objects in a folder. If your folder contains many connections, Royal TSX might need some time to close them.\n\nIf you want to include only connections from the current folder, select 'Continue'.\nTo also include connections from sub-folders, select 'Continue (Including sub-folders)'." = "您即将断开文件夹中的所有连接对象。如果您的文件夹包含许多连接，Royal TSX可能需要一些时间来关闭它们。\n\n如果您只想包括当前文件夹中的连接，请选择“继续”。\n要包括子文件夹中的连接，请选择“继续（包括子文件夹）”。";
"You are about to reconnect all connection objects in a folder. If your folder contains many connections, Royal TSX might need some time to reconnect them.\n\nIf you want to include only connections from the current folder, select 'Continue'.\nTo also include connections from sub-folders, select 'Continue (Including sub-folders)'." = "您即将重新连接文件夹中的所有连接对象。如果您的文件夹包含许多连接，Royal TSX可能需要一些时间来重新连接它们。\n\n如果您只想包括当前文件夹中的连接，请选择“继续”。\n要包括子文件夹中的连接，请选择“继续（包括子文件夹）”。";
"Continue" = "继续";
"Continue (Including sub-folders)" = "继续（包括子文件夹）";
"Continue connecting" = "继续连接";
"Cancel connecting" = "取消连接";
"Continue disconnecting" = "继续断开连接";
"Cancel disconnecting" = "取消断开连接";
"Continue executing" = "继续执行";
"Cancel executing" = "取消执行";
"Tasks" = "任务";
"Command Task" = "命令任务";
"Execute" = "执行";
"Favorite Tasks" = "收藏任务";
"Favorite Command Tasks" = "收藏命令任务";
"Command Tasks" = "命令任务";
"Favorite Key Sequences" = "收藏键盘序列";
"Key Sequences" = "键盘序列";
"The task '{0}' will be executed on this machine without a context connection. Are you sure you want to continue?" = "任务'{0}'将在没有上下文连接的情况下在本机上执行。您确定要继续吗？";
"The task '{0}' will be executed on this machine in the context of the following connection(s): {1}\nReplacement tokens in the task (like $URI$) will be replaced with the values from the context objects. One task will be executed for each selected context object.\nAre you sure you want to continue?" = "任务'{0}'将在以下连接的上下文中在本机上执行：{1}\n任务中的替换标记（如$URI$）将被上下文对象的值替换。每个选定的上下文对象将执行一个任务。\n您确定要继续吗？";
"Command Task Settings" = "命令任务设置";
"Create a command task for manual execution or link the task as 'Connect'- or 'Disconnect' task in connections or folders." = "创建一个命令任务以手动执行，或将其链接为连接或文件夹中的“连接”或“断开连接”任务。";
"Show in favorites" = "显示在收藏夹中";
"No confirmation required" = "无需确认";
"Configure the command line, arguments and working directory for this task. You can also use replacement tokens to inject values based on the selection the task is executed against." = "配置此任务的命令行、参数和工作目录。您还可以使用替换标记来注入基于任务执行选择的值。";
"OS X" = "OS X";
"macOS" = "macOS";
"Command:" = "命令：";
"Command" = "命令";
"Arguments:" = "参数：";
"Arguments" = "参数";
"Working Directory:" = "工作目录：";
"Working Directory" = "工作目录";
"About Replacement Tokens:\nTokens can be used to pass in dynamic values based on the selection. For example a 'ping' task can be configured to replace the variable $URI$ with the Computer Name of the selection." = "关于替换标记：\n标记可用于传递基于选择的动态值。例如，“ping”任务可以配置为将变量$URI$替换为选择的计算机名称。";
"Connect Task" = "连接任务";
"You can specify a task to be executed before a connection will be established. For example: establish a VPN connection before you connect." = "您可以指定一个任务在建立连接之前执行。例如：在连接之前建立VPN连接。";
"Use connect task configuration from parent folder" = "使用父文件夹的连接任务配置";
"Connect Task Configuration" = "连接任务配置";
"Task:" = "任务：";
"Wait for completion" = "等待完成";
"&Wait for connect task completion" = "等待连接任务完成";
"Wait for connect task completion" = "等待连接任务完成";
"&Wait for disconnect task completion" = "等待断开连接任务完成";
"Wait for disconnect task completion" = "等待断开连接任务完成";
"No Task Selected" = "未选择任务";
"Unknown Task" = "未知任务";
"Disconnect Task" = "断开连接任务";
"You can specify a task to be executed after a connection is closed. This can be useful for closing VPN connections or starting a command with custom logging." = "您可以指定一个任务在连接关闭后执行。这对于关闭VPN连接或启动具有自定义日志记录的命令很有用。";
"Use disconnect task configuration from parent folder" = "使用父文件夹的断开连接任务配置";
"Disconnect Task Configuration" = "断开连接任务配置";
"More" = "更多";
"You can specify a task to be executed before a connection will be established and after it has disconnected. For example: establish a VPN connection before you connect and close it after disconnect." = "您可以指定一个任务在建立连接之前和断开连接之后执行。例如：在连接之前建立VPN连接，在断开连接后关闭它。";
"Connect Task Mode" = "连接任务模式";
"Disconnect Task Mode" = "断开连接任务模式";
"Do not execute a task" = "不执行任务";
"Use task from parent folder" = "使用父文件夹的任务";
"Use an existing task" = "使用现有任务";
"Specify a task name" = "指定任务名称";
"Connect Task Name" = "连接任务名称";
"Disconnect Task Name" = "断开连接任务名称";


// Tokens
"URI (Host or URL)" = "URI（主机或URL）";
"Name (Display Name)" = "名称（显示名称）";
"Userdomain" = "用户域";
"Username without domain" = "无域的用户名";
"Progress" = "进度";
"Downloading Plugin ..." = "正在下载插件...";
"Downloading {0}/{1} Plugin(s) ..." = "正在下载{0}/{1}插件...";
"An error occurred while downloading the Plugin. Status Code: {0}. Please try again later." = "下载插件时发生错误。状态码：{0}。请稍后再试。";
"An error occurred while downloading the Plugin. Please try again later.\nDetails: {0}" = "下载插件时发生错误。请稍后再试。\n详细信息：{0}";
"An error occurred while downloading the Plugin. A temporary file could not be written to." = "下载插件时发生错误。无法写入临时文件。";
"Please select a folder in the navigation panel before starting to import RDP files." = "开始导入RDP文件之前，请在导航面板中选择一个文件夹。";
"Please select a folder in the navigation panel before starting to import a CSV file." = "开始导入CSV文件之前，请在导航面板中选择一个文件夹。";
"Please select a folder in the navigation panel before starting to import a Dynamic Folder file." = "开始导入动态文件夹文件之前，请在导航面板中选择一个文件夹。";
"Please select a folder in the navigation panel before starting to import Screen Sharing files." = "开始导入屏幕共享文件之前，请在导航面板中选择一个文件夹。";
"RDP files" = "RDP文件";
"CoRD configuration could not be found." = "未找到CoRD配置。";
"CoRD configuration is empty." = "CoRD配置为空。";
"Documents" = "文档";
"{0} copy" = "{0}副本";
"Logging" = "日志记录";
"Configure Logging related options. Console Logging is used to output logs to the standard output (Terminal). File Logging is used to output logs to a text file." = "配置日志记录相关选项。控制台日志用于将日志输出到标准输出（终端）。文件日志用于将日志输出到文本文件。";
"Console Logging" = "控制台日志";
"File Logging" = "文件日志";
"Enable Console Logging" = "启用控制台日志";
"Enable Verbose Logging" = "启用详细日志";
"Enable File Logging" = "启用文件日志";
"Logfile Path" = "日志文件路径";
"If verbose logging is enabled lots of additional logs are generated which may help at debugging errors. However, this may also impacts performance. So only enable the setting if you really need it." = "如果启用详细日志，将生成大量额外的日志，这可能有助于调试错误。然而，这也可能会影响性能。因此，只有在您真正需要时才启用此设置。";
"User Interface" = "用户界面";
"The settings on this page can be used to tweak the user interface of Royal TSX." = "此页面上的设置可用于调整Royal TSX的用户界面。";
"Show Connection Type in Tab Tooltips" = "在标签提示中显示连接类型";
"Autohiding Navigation Panel Delay" = "自动隐藏导航面板延迟";
"Instant (0.2 Seconds)" = "即时（0.2秒）";
"Short (0.5 Seconds)" = "短（0.5秒）";
"Medium (1 Second)" = "中等（1秒）";
"Long (1.5 Seconds)" = "长（1.5秒）";
"Custom ({0} Seconds)" = "自定义（{0}秒）";
"Connection Tabs" = "连接标签";
"Navigation Panel" = "导航面板";
"Overwrite Log File on application start" = "应用程序启动时覆盖日志文件";
"Clearing the log will also delete it's corresponding file on disk. Are you sure you want to continue?" = "清除日志还将删除其对应的磁盘文件。您确定要继续吗？";
"No, cancel clearing the log" = "不，取消清除日志";
"Yes, clear anyway" = "是，仍然清除";
"Clear" = "清除";
"Copy to Clipboard" = "复制到剪贴板";
"Open Log" = "打开日志";
"Severity" = "严重性";
"Time Stamp" = "时间戳";
"Message" = "消息";
"Item Name" = "项目名称";
"Log Viewer" = "日志查看器";
"Do you want to anonymize the log entries? It is recommended when you want to share the log details for troubleshooting." = "您是否要匿名化日志条目？当您想要分享日志详情以进行故障排除时，这是推荐的。";
"Yes, anonymize the log entries" = "是，匿名化日志条目";
"No, keep critical information" = "不，保留关键信息";
"Details" = "详细信息";
"Include Description in Search" = "在搜索中包含描述";
"Include Description" = "包含描述";
"Include Computer Name/URL in Search" = "在搜索中包含计算机名称/URL";
"Include Computer Name/URL" = "包含计算机名称/URL";
"Include Folders" = "包含文件夹";
"Include Notes" = "包含备注";
"Connect with Options" = "带选项连接";
"Select or specify credentials" = "选择或指定凭证";
"Credential Name" = "凭证名称";
"Path" = "路径";
"Prompt for Credentials" = "提示输入凭证";
"Search Credentials" = "搜索凭证";
"Multiple credentials found" = "找到多个凭证";
"Credential not found" = "未找到凭证";
"Do not show this message again" = "不再显示此消息";
"Messages" = "消息";
"Reset Warnings and Messages" = "重置警告和消息";
"Are you sure you want to reset all warnings and messages?" = "您确定要重置所有警告和消息吗？";
"Yes, reset" = "是，重置";
"No, cancel" = "不，取消";
"Connect all in Folder behavior" = "连接文件夹中所有对象的行为";
"Always ask what to do" = "总是询问要做什么";
"Include connections from sub-folders" = "包括子文件夹中的连接";
"Include only connections from current folder" = "仅包括当前文件夹中的连接";
"Enter Full Screen" = "进入全屏";
"Exit Full Screen" = "退出全屏";
"Enter Extended Full Screen" = "进入扩展全屏";
"Exit Extended Full Screen" = "退出扩展全屏";
"Colorize Tabs" = "为标签着色";
"Colorize Tree Items" = "为树项着色";
"Select Color" = "选择颜色";
"Inherit" = "继承";
"Deleted Objects" = "已删除对象";
"Deleted objects are kept in the document for a configurable number of days before they are deleted permanently. Use this page to recover deleted objects." = "已删除的对象会在文档中保留可配置的天数，然后才会被永久删除。使用此页面恢复已删除的对象。";
"Retention (in Days):" = "保留（天数）：";
"Recover" = "恢复";
"No objects for recovery selected." = "未选择要恢复的对象。";
"Recovered objects will be moved into a folder called 'Recovered' in the current document. Are you sure you want to recover all selected objects?" = "恢复的对象将被移动到当前文档中的一个名为“已恢复”的文件夹中。您确定要恢复所有选定的对象吗？";
"Yes, recover {0} objects" = "是，恢复{0}个对象";
"Recovered" = "已恢复";
"Select Computer" = "选择计算机";
"Search Computers" = "搜索计算机";
"New Ad Hoc Connection" = "新建临时连接";
"Please select a Connection Type for the new Ad Hoc Connection below." = "请在下方为新的临时连接选择一个连接类型。";
"Default Sort Settings" = "默认排序设置";
"Specify up to 3 sort criteria to sort your objects. Each sort criteria allows you to specify the object property to sort and whether to sort ascending or descending." = "指定最多3个排序标准来对您的对象进行排序。每个排序标准允许您指定要排序的对象属性以及是否按升序或降序排序。";
"Sort Criteria" = "排序标准";
"Apply to sub-folders" = "应用于子文件夹";
"Set as new default sort setting" = "设置为新的默认排序设置";
"None" = "无";
"All" = "全部";
"Name" = "名称";
"Object Type" = "对象类型";
"Date Created" = "创建日期";
"Date Modified" = "修改日期";
"Ascending" = "升序";
"Descending" = "降序";
"Sort" = "排序";
"Custom Sort..." = "自定义排序...";
"Custom Sort" = "自定义排序";
"CoRD Saved Servers" = "CoRD保存的服务器";
"Installing Plugin" = "正在安装插件";
"Install Plugin" = "安装插件";
"Updating Plugin" = "正在更新插件";
"Update Plugin" = "更新插件";
"Uninstalling Plugin" = "正在卸载插件";
"Uninstall Plugin" = "卸载插件";
"You are about to install '{0}', Version {1}. Are you sure you want to continue?" = "您即将安装'{0}'，版本{1}。您确定要继续吗？";
"You are about to update '{0}' to Version {1}. Are you sure you want to continue?" = "您即将将'{0}'更新到版本{1}。您确定要继续吗？";
"You are about to uninstall '{0}'. Are you sure you want to continue?" = "您即将卸载'{0}'。您确定要继续吗？";
"Loading Release Notes" = "正在加载发行说明";
"Yes, install" = "是，安装";
"Yes, update" = "是，更新";
"Yes, uninstall" = "是，卸载";
"Error while loading Release Notes." = "加载发行说明时发生错误。";
"Bulk-add can only be used when adding new connections." = "批量添加只能在添加新连接时使用。";
"Royal TSX will create a separate connection for each selected computer (bulk-add). Note: The display name and other properties are set automatically when you use Bonjour discovery." = "Royal TSX将为每个选定的计算机创建一个单独的连接（批量添加）。注意：当您使用Bonjour发现时，显示名称和其他属性将自动设置。";
"Royal TSX will create a separate connection for each line in the entries text box (bulk-add). Note: The display name can not be changed and is set automatically when you use bulk-add." = "Royal TSX将为条目文本框中的每一行创建一个单独的连接（批量添加）。注意：显示名称不能更改，并且在使用批量添加时会自动设置。";
"Royal TSX will use the values of the selected computer provided through Bonjour discovery to automatically fill fields like Computer Name and Display Name." = "Royal TSX将使用通过Bonjour发现提供的选定计算机的值来自动填充计算机名称和显示名称等字段。";
"Yes, continue" = "是，继续";
"An error occurred while loading the KeePass document. ({0})" = "加载KeePass文档时发生错误。({0})";
"Custom" = "自定义";
"Enter Master Key" = "输入主密钥";
"Master Password" = "主密码";
"Key File" = "密钥文件";
"Because this object is dynamic, it's not possible to save any changes." = "因为这个对象是动态的，所以无法保存任何更改。";
"To open KeePass documents, the Mono Framework (Version 2.x or higher) must be installed and Royal TSX needs to know the path to your KeePass.app or KeePass.exe. Do you want Royal TSX to locate that file now?" = "要打开KeePass文档，必须安装Mono Framework（版本2.x或更高），并且Royal TSX需要知道您的KeePass.app或KeePass.exe的路径。您希望Royal TSX现在定位该文件吗？";
"Yes, locate KeePass" = "是，定位KeePass";
"Download Mono Framework" = "下载Mono Framework";
"KeePass was found at '{0}'. Do you want to use that file?" = "在'{0}'找到了KeePass。您想要使用该文件吗？";
"No, I'll locate the file myself" = "不，我自己定位文件";
"KeePass.exe could not be found." = "未找到KeePass.exe。";
"Activity" = "活动";
"Verbose" = "详细";
"Logging level" = "日志级别";
"URL" = "URL";
"Remove" = "移除";
"Configure a private key file and (optional) passphrase for this SSH connection. Private key files and the passphrase can also be configured on a credential level in which case you can just leave the below fields blank." = "为这个SSH连接配置一个私钥文件和（可选的）密码。私钥文件和密码也可以在凭证级别配置，在这种情况下，您可以将下面的字段留空。";
"You can optionally configure a private key file and passphrase for this credential. Note that only certain connection types (like SSH connections) support private key files." = "您可以选择为这个凭证配置一个私钥文件和密码。注意，只有某些连接类型（如SSH连接）支持私钥文件。";
"Private Key File" = "私钥文件";
"Private Key File (optional)" = "私钥文件（可选）";
"Passphrase" = "密码";
"If you have configured both, a private key file in your credential and a private key file at connection level, Royal TSX will use the private key file configuration from the connection." = "如果您在凭证中和连接级别都配置了私钥文件，Royal TSX将使用连接中的私钥文件配置。";
"Add to Keychain" = "添加到钥匙串";
"Update {0}" = "更新{0}";
"by {0}" = "由{0}";
"The following Plugins can now be updated. If you only want to install updates for certain plugins you can do so from the Plugin section in the preferences." = "以下插件现在可以更新。如果您只想为某些插件安装更新，可以从偏好设置中的插件部分进行操作。";
"The following Plugins can now be updated. If you only want to install updates for certain plugins you can do so from the Plugin section in the settings." = "以下插件现在可以更新。如果您只想为某些插件安装更新，可以从设置中的插件部分进行操作。";
"All Plugins that have a warning icon attached to them have been marked as incompatible with the Royal TSX version you're currently running! To continue using these Plugins, please update them as soon as possible!" = "所有带有警告图标插件已被标记为与您当前运行的Royal TSX版本不兼容！若要继续使用这些插件，请尽快更新它们！";
"Install Updates" = "安装更新";
"Update all" = "全部更新";
"Return to Plugin Updates" = "返回插件更新";
"Continue anyway" = "继续操作";
"Some of your installed Plugins are incompatible with the Royal TSX version you're currently using! If you choose to not update them you might encounter bugs and crashes. Are you sure you want to continue?" = "您安装的部分插件与您当前使用的Royal TSX版本不兼容！如果您选择不更新它们，可能会遇到错误和崩溃。您确定要继续吗？";
"Closing this window will also close all connection tabs contained within it. Are you sure you want to continue?" = "关闭此窗口也会关闭其中包含的所有连接标签页。您确定要继续吗？";
"This feature requires {0} or higher." = "此功能需要{0}或更高版本。";
"This plugins requires {0} or higher." = "此插件需要{0}或更高版本。";
"Automatically resize window to session size" = "自动调整窗口大小以适应会话";
"Browser Extensions" = "浏览器扩展";
"Royal TSX allows you to access credentials from your documents in your web browser. On this page you can enable or disable this feature and configure other settings, like specifiying the port Royal TSX listens for connections from browser plugins." = "Royal TSX允许您在网页浏览器中访问文档中的凭证。在此页面上，您可以启用或禁用此功能，并配置其他设置，例如指定Royal TSX用于接收浏览器插件连接的端口。";
"Allow browser extensions on port" = "允许浏览器扩展在端口上运行";
"To use this feature, please [[[download]]] and install the browser extension for your web browser of choice." = "要使用此功能，请[[[下载]]]并安装您选择的网络浏览器的浏览器扩展。";
"Reset trusted browser extensions" = "重置受信任的浏览器扩展";
"Are you sure you want to reset the trusted browser extensions?" = "您确定要重置受信任的浏览器扩展吗？";
"Royal Passwords Version: {0}" = "Royal Passwords版本：{0}";
"Get Browser Extensions" = "获取浏览器扩展";
"Auto Fill" = "自动填充";
"Auto Fill allows you to map credential properties to form fields of a web page. This feature can be used to automatically log on to web pages or prepare a form based on credential properties." = "自动填充允许您将凭证属性映射到网页的表单字段。此功能可用于根据凭证属性自动登录网页或准备表单。";
"Element" = "元素";
"Type" = "类型";
"Value" = "值";
"The element must not be empty." = "元素不能为空。";
"An error occurred while retrieving or parsing Auto Fill Elements." = "在检索或解析自动填充元素时发生错误。";
"Fill" = "填充";
"Click" = "点击";
"Focus" = "聚焦";
"Bundle" = "捆绑包";
"Startup Bundle" = "启动捆绑包";
"Personal Bundle" = "个人捆绑包";
"Input Elements" = "输入元素";
"Email Fields" = "电子邮件字段";
"Password Fields" = "密码字段";
"Checkboxes" = "复选框";
"Input Fields" = "输入字段";
"Hidden Input Fields" = "隐藏输入字段";
"Buttons" = "按钮";
"Links (Anchor Elements)" = "链接（锚元素）";
"Drop-Downs" = "下拉菜单";
"An error occurred while initializing a connection plugin. This issue might be fixed by reinstalling the plugin. For more details, please consult the log." = "在初始化连接插件时发生错误。通过重新安装插件可能可以解决此问题。有关详细信息，请参阅日志。";
"You have changed the active plugin for this connection. To access all settings and properties for this configuration you need to close and re-open the connection properties." = "您已更改此连接的活动插件。要访问此配置的所有设置和属性，您需要关闭并重新打开连接属性。";
"Mouse Events" = "鼠标事件";
"Configure the default behavior when you double-click on an object in the tree or change the selection. You can assign different actions for inactive and active connections, credentials and task objects." = "配置在树中双击对象或更改选择时的默认行为。您可以为非活动连接、活动连接、凭证和任务对象分配不同的操作。";
"Tasks & Credentials" = "任务和凭证";
"Active" = "活动";
"Active Connections" = "活动连接";
"Inactive" = "非活动";
"Inactive Connections" = "非活动连接";
"Track selection in tab bar" = "在标签栏中跟踪选择";
"Track selection in navigation panel" = "在导航面板中跟踪选择";
"Do nothing" = "什么也不做";
"Edit properties" = "编辑属性";
"Execute Task" = "执行任务";
"Key Sequence" = "键序列";
"Key Sequence Task" = "键序列任务";
"Key Sequence Task Name" = "键序列任务名称";
"Key Sequence Task Settings" = "键序列任务设置";
"A key sequence task can be used to automate keyboard input for often used commands. Connections can be configured to automatically execute key sequence tasks after a connection has been established." = "键序列任务可用于自动化常用命令的键盘输入。可以配置连接在建立连接后自动执行键序列任务。";
"Specify a key sequence to be sent to the active connection. Shortcuts to special keys (like TAB), connection specific replacement tokens and modifier keys are available using the Insert button. New lines will be automatically converted to {ENTER} tokens." = "指定要发送到活动连接的键序列。使用插入按钮可以获取特殊键（如TAB）的快捷方式、连接特定的替换标记和修饰键。新行将自动转换为{ENTER}标记。";
"Insert" = "插入";
"Are you sure you want to execute the key sequence task '{0}'?" = "您确定要执行键序列任务'{0}'吗？";
"You can assign a credential to a key sequence task and refer to it with the $this.EffectiveUsername$ and the $this.EffectivePassword$ replacement tokens." = "您可以将凭证分配给键序列任务，并使用$this.EffectiveUsername$和$this.EffectivePassword$替换标记引用它。";
"Delay in ms" = "延迟（毫秒）";
"Special Keys" = "特殊键";
"Key_Tab" = "Tab键";
"Key_Return" = "回车键";
"Key_Space" = "空格键";
"Key_Backspace" = "退格键";
"Key_Delete" = "删除键";
"Key_Esc" = "Esc键";
"Key_Cursor Up" = "光标上移键";
"Key_Cursor Down" = "光标下移键";
"Key_Cursor Left" = "光标左移键";
"Key_Cursor Right" = "光标右移键";
"Key_End" = "End键";
"Key_Home" = "Home键";
"Key_Page Up" = "Page Up键";
"Key_Page Down" = "Page Down键";
"Command Key" = "命令键";
"Modifier Keys" = "修饰键";
"Hold Shift" = "按住Shift键";
"Release Shift" = "释放Shift键";
"Hold Alt" = "按住Alt键";
"Hold Option/Alt" = "按住Option/Alt键";
"Release Alt" = "释放Alt键";
"Release Option/Alt" = "释放Option/Alt键";
"Hold Control" = "按住Control键";
"Release Control" = "释放Control键";
"Hold Command" = "按住命令键";
"Release Command" = "释放命令键";
"Specify a key sequence to be sent to this connection after it has been successfully established. Shortcuts to special keys (such as TAB or ENTER), connection specific replacement tokens and modifier keys are also available." = "指定在成功建立此连接后要发送到此连接的键序列。特殊键（如TAB或ENTER）的快捷方式、连接特定的替换标记和修饰键也可用。";
"About Replacement Tokens:\nTokens can be used to pass in dynamic values based on the connection. For example, replacement tokens for username ($EffectiveUsername$) or password ($EffectivePassword$) may be used to fill out a login form." = "关于替换标记：\n可以根据连接传递动态值的标记。例如，可以使用用户名（$EffectiveUsername$）或密码（$EffectivePassword$）的替换标记来填写登录表单。";
"Do not send a key sequence" = "不发送键序列";
"Specify a key sequence" = "指定键序列";
"Use an existing key sequence task" = "使用现有的键序列任务";
"Specify a key sequence task name" = "指定键序列任务名称";
"Key Sequence Task Name" = "键序列任务名称";
"Key sequence tasks can only be executed in the context of an active connection. Please select an active connection before executing a key sequence task." = "键序列任务只能在活动连接的上下文中执行。请在执行键序列任务之前选择一个活动连接。";
"Auto Fill can be used internally, with the Web Page connection or in an external browser window with the Royal Passwords Browser Extensions." = "自动填充可以用于内部、网页连接或与Royal Passwords浏览器扩展一起在外部浏览器窗口中使用。";
"If you have configured Auto Fill mappings in your credential and the connection, the connection configuration will be used." = "如果您已在凭证和连接中配置了自动填充映射，则将使用连接配置。";
"Ad Hoc Key Sequence" = "临时键序列";
"The entered trial license key has expired. Feel free to use Royal TSX in shareware mode for as long as you want for further evaluation.\n\nIn case you have any questions or issues, contact us.\n\nTo remove the shareware limitations please obtain or enter a valid license key for Royal TSX." = "输入的试用许可证密钥已过期。您可以随意使用Royal TSX的共享软件模式，以进行进一步评估。\n\n如果您有任何问题或疑问，请联系我们。\n\n要取消共享软件限制，请获取或输入Royal TSX的有效许可证密钥。";
"Beta" = "测试版";
"Stable" = "稳定版";
"Jump Desktop configuration could not be found." = "找不到Jump Desktop配置。";
"Would you like to choose the directory where your 'Jump Files' are stored?" = "您是否要选择存储您的'Jump Files'的目录？";
"Yes, choose directory" = "是的，选择目录";
"Jump Desktop Document" = "Jump Desktop文档";
"An error occurred during the import." = "在导入过程中发生错误。";
"Tab" = "标签页";
"Duplicate Tab" = "复制标签页";
"Duplicate (Ad Hoc)" = "复制（临时）";
"Disconnect Tab" = "断开标签页";
"Reconnect Tab" = "重新连接标签页";
"Split Tab" = "拆分标签页";
"Split Tab Horizontally" = "水平拆分标签页";
"Split Tabs" = "拆分标签页";
"Split Tabs Horizontally" = "水平拆分标签页";
"Paste Special" = "特殊粘贴";
"This is a required field." = "这是必填字段。";
"This field is optional." = "此字段是可选的。";
"Specify a display name for the document in the navigation tree." = "为导航树中的文档指定一个显示名称。";
"Specify a display name for the folder in the navigation tree." = "为导航树中的文件夹指定一个显示名称。";
"You may use this field to provide a short description." = "您可以使用此字段提供简短描述。";
"Select what Royal TSX should do when the document is saved." = "选择Royal TSX在保存文档时应该做什么。";
"Autohiding Navigation Panel Position" = "自动隐藏导航面板位置";
"Left" = "左边";
"Right" = "右边";
"Configure the Window Mode for this connections. The available Window Modes and features depend on the connection type. All connections support embedded mode." = "为这些连接配置窗口模式。可用的窗口模式和功能取决于连接类型。所有连接都支持嵌入模式。";
"Open connection in" = "在以下位置打开连接";
"Main Window (Embedded)" = "主窗口（嵌入式）";
"Full Screen" = "全屏";
"Main Display" = "主显示器";
"All available Displays (Multi-Monitor)" = "所有可用显示器（多显示器）";
"Display" = "显示器";
"Window Mode" = "窗口模式";
"Unavailable Display" = "不可用的显示器";
"ID" = "ID";
"Use Extended Full Screen" = "使用扩展全屏";
"Select Display" = "选择显示器";
"This connection is currently on an External Window. Select from the options below." = "此连接当前位于外部窗口。请选择以下选项之一。";
"Embed Connection back into this Tab" = "将连接嵌入回此标签页";
"Disconnect this Connection" = "断开此连接";
"Activate Window with the Connection Client" = "激活带有连接客户端的窗口";
"Dashboard" = "仪表板";
"The plugin you're trying to use is incompatible with the Royal TSX version you're currently using! If you choose to continue you might encounter bugs and crashes. Are you sure you want to continue?" = "您尝试使用的插件与您当前使用的Royal TSX版本不兼容！如果您选择继续，可能会遇到错误和崩溃。您确定要继续吗？";
"The plugin you're trying to use is incompatible with this version of Royal TSX! Please update your plugins.{0}If you choose to continue you might encounter issues. Are you sure you want to continue?" = "您尝试使用的插件与Royal TSX的此版本不兼容！请更新您的插件。{0}如果您选择继续，可能会遇到问题。您确定要继续吗？";
"Type Clipboard" = "类型剪贴板";
"Override" = "覆盖";
"Connect using Template" = "使用模板连接";
"Unknown Field" = "未知字段";
"Credential Mode" = "凭证模式";
"Key Sequence Mode" = "键序列模式";
"Color" = "颜色";
"Icon" = "图标";
"Bulk-edit is not available for this page." = "此页面不支持批量编辑。";
"Get Support" = "获取支持";
"Clear Menu" = "清除菜单";
"Your selection contains connections that have different plugins assigned to them. Bulk-edit is only available if all selected connections share the same connection plugin." = "您的选择包含具有不同插件的连接。只有当所有选定的连接共享相同的连接插件时，才支持批量编辑。";
"Your selection contains connections that have different plugins assigned to them. Bulk-edit will still work but you'll only be able to modify common properties." = "您的选择包含具有不同插件的连接。批量编辑仍然可以工作，但您只能修改公共属性。";
"Your selection contains objects of different types. Bulk-edit will still work but you'll only be able to modify common properties." = "您的选择包含不同类型的对象。批量编辑仍然可以工作，但您只能修改公共属性。";
"External Window" = "外部窗口";
"To toggle between Overview and Dashboard mode, click the icon of this tab." = "要切换概述和仪表板模式，请单击此标签的图标。";
"An error occurred while removing an installed plugin. Please ensure that the plugin's directory can be deleted by Royal TSX, then restart the application to retry the installation.\nThe plugin is currently installed at: {0}." = "在删除已安装的插件时发生错误。请确保Royal TSX可以删除插件的目录，然后重新启动应用程序以重试安装。\n插件当前安装在：{0}。";
"An error occurred while installing a plugin. Please ensure that the plugin's directory can be accessed by Royal TSX, then restart the application to retry the installation." = "在安装插件时发生错误。请确保Royal TSX可以访问插件的目录，然后重新启动应用程序以重试安装。";
"External Application" = "外部应用程序";
"Performance View" = "性能视图";
"Windows Events View" = "Windows事件视图";
"Terminal Services" = "终端服务";
"Windows Services" = "Windows服务";
"Windows Processes" = "Windows进程";
"Hyper-V" = "Hyper-V";
"Default Settings" = "默认设置";
"Application" = "应用程序";
"Remote Desktop Manager" = "远程桌面管理器";
"Remote Desktop Manager Document" = "远程桌面管理器文档";
"The default Remote Desktop Manager document was found in your home directory. Do you want to import data from that document or select another one?" = "在您的主目录中找到了默认的远程桌面管理器文档。您是否要从该文档导入数据，还是要选择另一个文档？";
"Import default document" = "导入默认文档";
"Select another document" = "选择另一个文档";
"The default Remote Desktop Manager document could not be found. Do you want to select another document to import data from?" = "找不到默认的远程桌面管理器文档。您是否要选择另一个文档以导入数据？";
"Yes, select another document" = "是的，选择另一个文档";
"Tokens" = "标记";
"Miscellaneous" = "其他";
"MAC Address" = "MAC地址";
"Parent ID" = "父ID";
"Changes" = "更改";
"Plugin for macOS" = "macOS插件";
"Plugin for Windows" = "Windows插件";
"Advanced" = "高级";
"Display Options" = "显示选项";
"Template" = "模板";
"Templates" = "模板";
"Connection Template" = "连接模板";
"Add from Template" = "从模板添加";
"Add new Template" = "添加新模板";
"Web Page (Ad Hoc)" = "网页（临时）";
"An error occurred while installing a plugin. Installation was cancelled. Details: {0}" = "在安装插件时发生错误。安装已取消。详情：{0}";
"No Connection Tab selected" = "未选择连接标签页";
"Number of Entries" = "条目数量";
"An error occurred while downloading the Plugin. A temporary file could not be created." = "在下载插件时发生错误。无法创建临时文件。";
"An error occurred while downloading the Plugin. A temporary directory could not be created." = "在下载插件时发生错误。无法创建临时目录。";
"An error occurred while downloading the Plugin. A temporary file could not be written to." = "在下载插件时发生错误。无法写入临时文件。";
"Downloading Plugins" = "正在下载插件";
"Please wait while the Plugins are being downloaded." = "请等待插件下载完成。";
"Royal Server" = "Royal服务器";
"Royal Server Name" = "Royal服务器名称";
"Royal Server Settings" = "Royal服务器设置";
"Use SSL" = "使用SSL";
"Test Connection" = "测试连接";
"Port" = "端口";
"Royal Server is a product which allows you to gather information and execute management tasks securely on your servers. You can assign this Royal Server object to supported connections." = "Royal服务器是一个产品，它允许您在服务器上安全地收集信息并执行管理任务。您可以将此Royal服务器对象分配给支持的连接。";
"Use Royal Server from Parent" = "从父级使用Royal服务器";
"Selection" = "选择";
"No Royal Server selected" = "未选择Royal服务器";
"Unknown Royal Server" = "未知的Royal服务器";
"Specify a Royal Server to gather information and execute management tasks for this connection. You may also use the Royal Server configuration from the parent folder." = "指定一个Royal服务器来收集信息并为这个连接执行管理任务。您也可以使用父文件夹中的Royal服务器配置。";
"The Remote Desktop Dashboard can gather information and execute management tasks by using a Royal Server. You may also use the Royal Server configuration from the parent folder." = "远程桌面仪表板可以通过使用Royal服务器来收集信息并执行管理任务。您也可以使用父文件夹中的Royal服务器配置。";
"New Royal Server" = "新建Royal服务器";
"New Command Task" = "新建命令任务";
"New Key Sequence Task" = "新建键序列任务";
"Shareware Mode" = "共享软件模式";
"Quick Look" = "快速查看";
"Because you're currently in Quick Look mode, it's not possible to save any changes." = "由于您当前处于快速查看模式，因此无法保存任何更改。";
"All" = "全部";
"The query was successfully executed." = "查询已成功执行。";
"An error occurred while executing the query: {0}" = "在执行查询时发生错误：{0}";
"Syntax Check" = "语法检查";
"Filter" = "过滤器";
"Basic" = "基本";
"Show &Details Panel" = "显示&详细信息面板";
"Settings" = "设置";
"This is a required field." = "这是必填字段。";
"'{0}' is a required field." = "'{0}'是必填字段。";
"&Description" = "&描述";
"&Computer Name" = "&计算机名称";
"Display &Name" = "显示&名称";
"Last Updated" = "最后更新";
"Unable to retrieve data. See the log for more details." = "无法检索数据。请查看日志以获取更多详细信息。";
"An error occurred." = "发生了一个错误。";
"Retrieving data..." = "正在检索数据...";
"Local execution is not supported for this connection." = "此连接不支持本地执行。";
"Please assign a Royal Server to the connection." = "请为连接分配一个Royal服务器。";
"{0} Object(s)" = "{0}对象";
"{0} Visible" = "{0}可见";
"{0} Selected" = "{0}已选择";
"{0} Object(s) are configured to use the selected Royal Server" = "{0}对象已配置为使用选定的Royal服务器";
"{0} Object(s) are configured to use the selected credential" = "{0}对象已配置为使用选定的凭证";
"{0} Object(s) are configured to use the selected task" = "{0}对象已配置为使用选定的任务";
"{0} Object(s) are configured to use the selected command task" = "{0}对象已配置为使用选定的命令任务";
"{0} Object(s) are configured to use the selected key sequence task" = "{0}对象已配置为使用选定的键序列任务";
"{0} task context connection(s)" = "{0}任务上下文连接";
"{0} command task context connection(s)" = "{0}命令任务上下文连接";
"{0} key sequence task context connection(s)" = "{0}键序列任务上下文连接";
"Details Panel" = "详细信息面板";
"The request failed because a connection error has occurred." = "请求失败，因为发生了一个连接错误。";
"Please verify that you have network connectivity. Make sure the destination host and Royal Server (if configured) are reachable." = "请验证您是否具有网络连接。确保目标主机和Royal服务器（如果已配置）是可访问的。";
"The request failed because a module cannot be found." = "请求失败，因为找不到模块。";
"Please verify that the required module is correctly installed." = "请验证所需的模块是否正确安装。";
"The request failed because a module error has occurred." = "请求失败，因为发生了一个模块错误。";
"The request failed because an unknown error has occurred." = "请求失败，因为发生了一个未知错误。";
"An error occurred while parsing the response." = "在解析响应时发生错误。";
"Auto{0}Refresh" = "自动{0}刷新";
"This connection type allows you to specify multiple entries. Use the textfield below to add, change or remove entries for this connection." = "此连接类型允许您指定多个条目。使用下面的文本框为这个连接添加、更改或删除条目。";
"Loading, please wait ..." = "正在加载，请等待...";
"Saving, please wait ..." = "正在保存，请等待...";
"Merging, please wait ..." = "正在合并，请等待...";
"Installing plugin(s), please wait" = "正在安装插件，请等待";
"Plugin Settings" = "插件设置";
"Dashboard Settings" = "仪表板设置";
"Copy Username" = "复制用户名";
"Copy Password" = "复制密码";
"Ad Hoc Connections Identifier" = "临时连接标识符";
"The selected document '{0}' cannot be opened because it is already open." = "无法打开选定的文档'{0}'，因为它已经打开。";
"Apply to all conflicts" = "应用于所有冲突";
"Royal TSX detected a duplicate key in one of the already opened documents and in the document you want to load." = "Royal TSX在您要加载的文档和已打开的文档之一中检测到重复的键。";
"The object named '{0}' with the ID '{1}' already exists in one of the documents." = "名为'{0}'的对象，其ID为'{1}'，已在其中一个文档中存在。";
"Do you want to continue and generate a new ID for this object?" = "您是否要继续并为这个对象生成一个新的ID？";
"Yes: Generates a new ID for the conflicting object. References using this ID might break." = "是：为冲突的对象生成一个新的ID。使用此ID的引用可能会中断。";
"No: Skips this object from being loaded and continues." = "否：跳过加载此对象并继续。";
"Cancel: Cancel and stop loading the document." = "取消：取消并停止加载文档。";
"Use Notes from parent" = "使用父级的笔记";
"If checked, {0} will retry to fill forms in subsequent requests until the auto fill is successful." = "如果选中，{0}将在后续请求中重试填充表单，直到自动填充成功。";
"This setting can be useful if a web page is redirecting to the login page." = "如果网页正在跳转到登录页面，此设置可能会很有用。";
"Retry until Success" = "重试直到成功";
"Document Handling" = "文档处理";
"Remove from Keychain" = "从钥匙串中移除";
"The password was successfully removed from your Keychain." = "密码已成功从您的钥匙串中移除。";
"Failed to remove the password from your Keychain." = "无法从您的钥匙串中移除密码。";
"Remote Desktop Connection Manager" = "远程桌面连接管理器";
"Organization" = "组织";
"Common" = "通用";
"The settings on this page can be used to tweak the general behaviour of Royal TSX." = "此页面上的设置可用于调整Royal TSX的一般行为。";
"Start and Quit" = "启动和退出";
"Updates" = "更新";
"When starting Royal TSX" = "启动Royal TSX时";
"When quitting Royal TSX" = "退出Royal TSX时";
"Automatically check for updates" = "自动检查更新";
"License expires {0}" = "许可证到期{0}";
"License expired {0}" = "许可证已到期{0}";
"Configuration" = "配置";
"Installing a Royal Server in your environment has many benefits. It reduces the load on your client systems, streamlines network communication and provides additional security options." = "在您的环境中安装Royal服务器有许多好处。它可以减轻客户端系统的负担，简化网络通信，并提供额外的安全选项。";
"This management connection requires <a href=\"{0}\">Royal Server</a>, a product which allows you to gather information and execute management tasks securely on your managed servers." = "此管理连接需要<a href=\"{0}\">Royal服务器</a>，这是一个产品，它允许您在管理的服务器上安全地收集信息并执行管理任务。";
"This management connection requires [[[Royal Server]]], a product which allows you to gather information and execute management tasks securely on your managed servers." = "此管理连接需要[[[Royal服务器]]]，这是一个产品，它允许您在管理的服务器上安全地收集信息并执行管理任务。";
"This management connection supports <a href=\"{0}\">Royal Server</a>, a product which allows you to gather information and execute management tasks securely on your managed servers." = "此管理连接支持<a href=\"{0}\">Royal服务器</a>，这是一个产品，它允许您在管理的服务器上安全地收集信息并执行管理任务。";
"This management connection supports [[[Royal Server]]], a product which allows you to gather information and execute management tasks securely on your managed servers." = "此管理连接支持[[[Royal服务器]]]，这是一个产品，它允许您在管理的服务器上安全地收集信息并执行管理任务。";
"More Information..." = "更多信息...";
"Abort" = "中止";
"Retry" = "重试";
"You canceled the password prompt for the 'Application' document password." = "您取消了'应用程序'文档密码的密码提示。";
"Royal TSX can still be opened but all encrypted data (such as credential passwords) in the 'Application' document will be reset." = "Royal TSX仍然可以打开，但'应用程序'文档中的所有加密数据（如凭证密码）将被重置。";
"This will only affect the 'Application' document, not any of your Royal TSX documents (.rtsx or .rtsz files)." = "这将只影响'应用程序'文档，而不是您的任何Royal TSX文档（.rtsx或.rtsz文件）。";
"Please choose from the following options:" = "请选择以下选项之一：";
"Retry: Show the password prompt to enter the 'Application' document password." = "重试：显示密码提示以输入'应用程序'文档密码。";
"Abort: Close Royal TSX." = "中止：关闭Royal TSX。";
"Ignore: Continue, reset all encrypted data in the 'Application' document and open Royal TSX." = "忽略：继续，重置'应用程序'文档中的所有加密数据并打开Royal TSX。";
"Unrecognized response from the server" = "服务器返回了无法识别的响应";
"You have not provided an email address. If you continue and send the crash report, we will not be able to get back to you to provide a potential solution or ask for further information regarding the problem you encountered." = "您没有提供电子邮件地址。如果您继续发送崩溃报告，我们将无法与您联系以提供可能的解决方案或询问有关您遇到的问题的进一步信息。";
"Are you sure you want to continue?" = "您确定要继续吗？";
"Yes, continue anyway" = "是的，无论如何继续";
"Understood!" = "明白了！";
"Got it!" = "明白了！";
"Introducing Overview and Dashboards" = "介绍概述和仪表板";
"The Overview shows screenshots of all connected sessions and let's you quickly switch to any of them. You can also save a screenshot of a remote session by right clicking the corresponding item." = "概述显示了所有已连接会话的屏幕截图，并允许您快速切换到其中任何一个。您还可以通过右键单击相应的项目来保存远程会话的屏幕截图。";
"Dashboards are dynamic and change their content based on the selection in the navigation panel. If, for instance, a folder is selected you'll see the contents of that folder and may execute actions on them (Tip: Multi-select is supported!)." = "仪表板是动态的，其内容会根据导航面板中的选择而改变。例如，如果选择了一个文件夹，您将看到该文件夹的内容，并可以在其上执行操作（提示：支持多选！）。";
"By clicking the Overview/Dashboard's tab icon you can switch between the two modes." = "通过单击概述/仪表板的标签图标，您可以在两种模式之间切换。";
"The {0} key is currently pressed and might interfere with the key sequence task." = "当前按下了{0}键，可能会干扰键序列任务。";
"The {0} keys are currently pressed and might interfere with the key sequence task." = "当前按下了{0}键，可能会干扰键序列任务。";
"and" = "和";
"Save Document on Close" = "关闭时保存文档";
"On Close" = "关闭时";
"After using the Properties dialog" = "使用属性对话框后";
"If checked, Royal TSX will automatically save all changes to the document when it is closed." = "如果选中，Royal TSX将在关闭文档时自动保存所有更改。";
"If checked, Royal TSX will automatically save the document after the properties dialog has been used and the document has changed." = "如果选中，Royal TSX将在使用属性对话框并且文档已更改后自动保存文档。";
"Not Available" = "不可用";
"Visible" = "可见";
"Selected" = "已选择";
"Filter '{0}'" = "筛选'{0}'";
"(All)" = "(全部)";
"Choose Columns" = "选择列";
"Reset Customizations" = "重置自定义设置";
"Show objects from subfolders" = "显示子文件夹中的对象";
"Connected" = "已连接";
"Connect Task from Parent" = "从父级连接任务";
"Created on" = "创建于";
"Credential from Parent" = "来自父级的凭证";
"Custom Icon" = "自定义图标";
"Disconnect Task from Parent" = "从父级断开任务";
"Is Default Setting" = "是否为默认设置";
"Is Template Connection" = "是否为模板连接";
"Modified on" = "修改于";
"Parent Folder" = "父文件夹";
"Windows Services Management" = "Windows服务管理";
"Windows Processes Management" = "Windows进程管理";
"Terminal Services Management" = "终端服务管理";
"Hyper-V Management" = "Hyper-V管理";
"Automatically show data" = "自动显示数据";
"There is no dashboard available for the selected object." = "没有为选定的对象提供仪表板。";
"There is no dashboard available for the selected connection." = "没有为选定的连接提供仪表板。";
"The identity of the remote computer cannot be verified.\nDo you want to continue anyway?" = "无法验证远程计算机的身份。\n您是否仍然要继续？";
"The configured Royal Server is not available. Check network connectivity, credentials and permissions and make sure, the Royal Server is running." = "配置的Royal服务器不可用。检查网络连接、凭证和权限，并确保Royal服务器正在运行。";
"The configured Royal Server was successfully tested." = "已成功测试配置的Royal服务器。";
"Select a dashboard configuration for this connection. Dashboard are updated when a selection has changed. By default, the dashboard tab is also shown for inactive connections." = "为这个连接选择一个仪表板配置。当选择发生变化时，仪表板将更新。默认情况下，也会为非活动连接显示仪表板标签。";
"You've configured Royal TSX to use the plugin default settings. You can change the plugin default settings in the preferences. Changes to the plugin default settings will affect all connections which are configured to use the plugin default settings." = "您已配置Royal TSX使用插件默认设置。您可以在首选项中更改插件默认设置。对插件默认设置的更改将影响所有配置为使用插件默认设置的连接。";
"Use the plugin default settings" = "使用插件默认设置";
"Use connection specific settings" = "使用连接特定设置";
"Show Tooltips in Navigation Panel" = "在导航面板中显示工具提示";
"Quick Look is only available when a single object is selected." = "当仅选择一个对象时，才提供快速查看功能。";
"Copy Computer Name" = "复制计算机名称";
"Copy URL" = "复制URL";
"Copy Command" = "复制命令";
"Copy Username" = "复制用户名";
"Copy Password" = "复制密码";
"Clipboard" = "剪贴板";
"Ad Hoc using Default Settings" = "使用默认设置进行临时操作";
"Ad Hoc using Templates" = "使用模板进行临时操作";
"You've selected the default settings object for an object type. When you create a new object of this type, the values from this object are used as a starting point." = "您已选择了一个对象类型的默认设置对象。当您创建此类型的新对象时，将使用此对象中的值作为起点。";
"Edit Default Settings" = "编辑默认设置";
"Edit Overrides" = "编辑覆盖设置";
"Ad Hoc Connect" = "临时连接";
"You've selected a template object for a connection type. When you create a new connection, the values from this object are used as a starting point." = "您已选择了一个连接类型的模板对象。当您创建新连接时，将使用此对象中的值作为起点。";
"Edit Template" = "编辑模板";
"Default Setting" = "默认设置";
"Template Connection" = "模板连接";
"Favorite" = "收藏夹";
"Dashboard Setting from Plugin" = "来自插件的仪表板设置";
"Connection Type" = "连接类型";
"Connection Types" = "连接类型";
"Embedded" = "嵌入式";
"Hyper-V Instance" = "Hyper-V实例";
"Hyper-V Host" = "Hyper-V主机";
"SSH Connection" = "SSH连接";
"SSH" = "SSH";
"Telnet Connection" = "Telnet连接";
"Telnet" = "Telnet";
"Serial Port Connection" = "串行端口连接";
"Serial Port" = "串行端口";
"Custom Commands" = "自定义命令";
"Custom Command" = "自定义命令";
"Show Logging level Symbols" = "显示日志级别符号";
"Very Weak" = "非常弱";
"Weak" = "弱";
"So-so" = "一般";
"Fair" = "尚可";
"Great" = "很好";
"Length" = "长度";
"Include uppercase letters" = "包含大写字母";
"Include digits" = "包含数字";
"Include symbols" = "包含符号";
"Avoid ambiguous characters" = "避免模糊字符";
"Format" = "格式";
"Use the context credentials" = "使用上下文凭证";
"You can assign a credential to a command task and refer to it with the $EffectiveUsername$ and the $EffectivePassword$ replacement tokens." = "您可以将凭证分配给命令任务，并使用$EffectiveUsername$和$EffectivePassword$替换标记引用它。";
"Document Encryption Mode mismatch. Merge aborted." = "文档加密模式不匹配。合并已中止。";
"Switch to Overview" = "切换到概述";
"Switch to Dashboard" = "切换到仪表板";
"Please specify the properties to overwrite by using the 'Override' button on the top right." = "请使用右上角的'覆盖'按钮指定要覆盖的属性。";
"Please specify the properties to overwrite by using the 'Bulk Edit' button on the top right." = "请使用右上角的'批量编辑'按钮指定要覆盖的属性。";
"Remote Assistance" = "远程协助";
"Yes, reconnect" = "是的，重新连接";
"{0} session(s) were disconnected when your computer went to sleep. Do you want to reconnect those sessions?" = "{0}个会话在您的计算机进入睡眠状态时已断开连接。您是否要重新连接这些会话？";
"Behavior" = "行为";
"Show in Finder" = "在Finder中显示";
"Show Document in Finder" = "在Finder中显示文档";
"Document Path" = "文档路径";
"Object: '{0}'" = "对象：'{0}'";
"Connection: '{0}'" = "连接：'{0}'";
"Connecting" = "正在连接";
"Opening Tunnel" = "正在打开隧道";
"Resolving Credentials" = "正在解析凭证";
"Security" = "安全";
"Royal TSX detected that objects with sensitive data (such as passwords) are saved without encryption in the document '{0}'.{1}It is highly recommended to encrypt and password protect documents with sensitive data!{1}Do you want to open the document properties and enable encryption?" = "Royal TSX检测到文档'{0}'中未加密保存了敏感数据（如密码）。{1}强烈建议加密并密码保护包含敏感数据的文档！{1}您是否要打开文档属性并启用加密？";
"Yes, enable encryption" = "是的，启用加密";
"No, continue without encryption" = "否，继续不加密";
"Enter Lockdown Password" = "输入锁定密码";
"The document '{1}' has unsaved changes and needs to be saved before you lock it down.{0}{0}Do you want to save these changes?" = "文档'{1}'有未保存的更改，需要在锁定之前保存。{0}{0}您是否要保存这些更改？";
"Yes, save changes and lock" = "是的，保存更改并锁定";
"Locked documents must be unlocked with the 'Lockdown' password to remove the lockdown restrictions. Are you sure you want to lock the selected document?" = "锁定的文档必须使用'锁定'密码解锁才能移除锁定限制。您确定要锁定选定的文档吗？";
"Yes, lock the document" = "是的，锁定文档";
"Yes, unlock the document" = "是的，解锁文档";
"Lock Document" = "锁定文档";
"Unlock Document" = "解锁文档";
"This document is locked down and cannot be saved. Please unlock the document first." = "此文档已被锁定，无法保存。请先解锁文档。";
"The document is currently locked. Do you want to unlock it now?" = "文档当前已被锁定。您现在是否要解锁它？";
"This document is locked down and cannot be saved as .rtsx file. Please remove the lockdown password first." = "此文档已被锁定，无法保存为.rtsx文件。请先移除锁定密码。";
"Because this object is part of a locked document, it's not possible to save any changes." = "由于此对象是锁定文档的一部分，因此无法保存任何更改。";
"Password is hidden" = "密码已隐藏";
"Disabling encryption will also remove all your lockdown configuration. Are you sure you want to continue?" = "禁用加密还将移除所有锁定配置。您确定要继续吗？";
"Disabling complete file encryption will also remove all your lockdown configuration. Are you sure you want to continue?" = "禁用完整文件加密还将移除所有锁定配置。您确定要继续吗？";
"Setting no password will completely disable all lockdown items in this document. Do you want to continue?" = "设置无密码将完全禁用此文档中的所有锁定项。您是否要继续？";
"Yes, disable complete file encryption" = "是的，禁用完整文件加密";
"A locked down document prevents certain actions, such as viewing passwords. Those actions are only available after providing the 'Lockdown Password'. To lock down a document, enable 'Encrypt complete file'." = "锁定的文档会阻止某些操作，例如查看密码。只有在提供'锁定密码'后才能进行这些操作。要锁定文档，请启用'加密整个文件'。";
"Set Lockdown Password" = "设置锁定密码";
"Encrypt complete file" = "加密整个文件";
"To lock down a document, you need to 'Enable Encryption' and check 'Encrypt complete file' and set a 'Lockdown Password'." = "要锁定文档，您需要'启用加密'并选中'加密整个文件'并设置'锁定密码'。";
"Do not allow passwords in this document to be revealed" = "不允许在此文档中显示密码";
"Allow passwords in web page connections" = "允许在网页连接中使用密码";
"Do not allow to edit or modify this document" = "不允许编辑或修改此文档";
"Apply" = "应用";
"Royal TSX V2 has a new document file format (.rtsz file)." = "Royal TSX V2有一个新的文档文件格式（.rtsz文件）";
"Royal TSX V1 documents (.rtsx files) can still be opened and saved but it is recommended to switch to the new format." = "Royal TSX V1文档（.rtsx文件）仍然可以打开和保存，但建议切换到新格式。";
"Switching to the new format will not change the original document." = "切换到新格式不会更改原始文档。";
"Do you want to switch now?" = "您现在要切换吗？";
"Yes, switch now" = "是的，现在切换";
"The converted document is configured to 'Merge file on save'. In case you share this document in a team, please make sure all team members are using the converted document." = "转换后的文档配置为'保存时合并文件'。如果您在团队中共享此文档，请确保所有团队成员都使用转换后的文档。";
"Document Type" = "文档类型";
"Shared (Merge file)" = "共享（合并文件）";
"Personal (Overwrite file)" = "个人（覆盖文件）";
"Select the document type to specify how Royal TSX saves changes to the file (merge or overwrite)." = "选择文档类型以指定Royal TSX如何保存对文件的更改（合并或覆盖）。";
"Changes from other users are merged. Mostly used for documents shared within a team." = "来自其他用户的更改将合并。主要用于团队内共享的文档。";
"Changes from other users are overwritten. Mostly used for personal documents." = "来自其他用户的更改将被覆盖。主要用于个人文档。";
"[[[Learn more]]] about sharing documents." = "[[[了解更多]]]关于共享文档。";
"Assign a credential by specifying username and password, by selecting an existing credential, or by specifying a credential name (mostly used in document sharing scenarios)." = "通过指定用户名和密码、选择现有的凭证，或指定凭证名称（主要用于文档共享场景）来分配凭证。";
"You can also use the parent folder's credential." = "您也可以使用父文件夹的凭证。";
"The current document type is set to 'Shared (Merge File)'. Creating a credential {0}in a shared document allows users who have access to this document also access {0}this credential. Please make sure personal credentials are stored in personal documents." = "当前文档类型设置为'共享（合并文件）'。在共享文档中创建凭证{0}允许可以访问此文档的用户也访问{0}此凭证。请确保个人凭证存储在个人文档中。";
"The entered license key was issued for Royal TS (for Windows). A separate license or bundle license is required for Royal TSX (for macOS).{0}Visit our website for license and pricing information. Do you want to visit our website now?" = "输入的许可证密钥是为Royal TS（适用于Windows）颁发的。Royal TSX（适用于macOS）需要单独的许可证或捆绑许可证。{0}请访问我们的网站以获取许可证和定价信息。您现在要访问我们的网站吗？";
"The entered license key was issued for Royal Server. A separate license or bundle license is required for Royal TSX (for macOS).{0}Visit our website for license and pricing information. Do you want to visit our website now?" = "输入的许可证密钥是为Royal服务器颁发的。Royal TSX（适用于macOS）需要单独的许可证或捆绑许可证。{0}请访问我们的网站以获取许可证和定价信息。您现在要访问我们的网站吗？";
"Yes, visit website" = "是的，访问网站";
"Please use File - Save Document As..." = "请使用文件 - 另存为...";
"You may also continue using Royal TSX in Shareware Mode." = "您也可以继续使用Royal TSX的共享软件模式。";
"Continue in Shareware Mode" = "继续使用共享软件模式";
"Welcome to Royal TSX {0}" = "欢迎使用Royal TSX {0}";
"Request License Key" = "请求许可证密钥";
"The entered license key was issued for an older version of Royal TSX." = "输入的许可证密钥是为Royal TSX的旧版本颁发的。";
"A new license key is required to unlock Royal TSX V{0}." = "需要新的许可证密钥来解锁Royal TSX V{0}。";
"If you have active software maintenance, you are entitled to receive a free license key for Royal TSX V{0}. Emails were already sent to users with active software maintenance. Please contact us if you haven't received your free upgrade key." = "如果您有有效的软件维护，您有资格获得Royal TSX V{0}的免费许可证密钥。已向拥有有效软件维护的用户发送了电子邮件。如果您尚未收到免费升级密钥，请联系我们。";
"Contact us" = "联系我们";
"We've detected that you just upgraded from a previous version of Royal TSX." = "我们检测到您刚刚从Royal TSX的旧版本升级。";
"This version requires a new license key." = "此版本需要新的许可证密钥。";
"Please enter your license information." = "请输入您的许可证信息。";
"Request Permissions" = "请求权限";
"Royal Server has an older ContractVersion than this client. Please upgrade Royal Server to the latest version." = "Royal服务器的ContractVersion比此客户端旧。请将Royal服务器升级到最新版本。";
"Upgrade Royal Server to the latest version." = "将Royal服务器升级到最新版本。";
"vSSH" = "vSSH";
"vSSH Document" = "vSSH文档";
"vSSH configuration could not be found." = "找不到vSSH配置。";
"Would you like to choose the 'data' directory manually?" = "您是否要手动选择'data'目录？";
"Date and Time" = "日期和时间";
"Action" = "操作";
"Object ID" = "对象ID";
"Object Name" = "对象名称";
"Plugin ID" = "插件ID";
"Plugin Name" = "插件名称";
"Plugin Version" = "插件版本";
"Local User" = "本地用户";
"Local Host" = "本地主机";
"Remote User" = "远程用户";
"URI" = "URI";
"Select Tab" = "选择标签页";
"Select First Tab" = "选择第一个标签页";
"Select Second Tab" = "选择第二个标签页";
"Select Third Tab" = "选择第三个标签页";
"Select Fourth Tab" = "选择第四个标签页";
"Select Fifth Tab" = "选择第五个标签页";
"Select Sixth Tab" = "选择第六个标签页";
"Select Seventh Tab" = "选择第七个标签页";
"Select Eighth Tab" = "选择第八个标签页";
"Select Ninth Tab" = "选择第九个标签页";
"Select Last Tab" = "选择最后一个标签页";
"Remote Connections" = "远程连接";
"Management Connections" = "管理连接";
"News" = "新闻";
"Only show when new content is available" = "仅在有新内容时显示";
"Always show the News tab" = "始终显示新闻标签页";
"Never show the News tab" = "从不显示新闻标签页";
"New Secure Gateway" = "新建安全网关";
"Secure Gateway" = "安全网关";
"Secure Gateway Settings" = "安全网关设置";
"The authenticity of gateway host '{0}' ('{1}') can't be established." = "无法验证网关主机'{0}'（'{1}'）的真实性。";
"RSA key fingerprint is {0}." = "RSA密钥指纹是{0}。";
"The fingerprint is '{0}' ({1})." = "指纹是'{0}'（{1}）。";
"Are you sure you want to continue connecting?" = "您确定要继续连接吗？";
"An error occurred while opening a Tunnel: {0}" = "在打开隧道时发生错误：{0}";
"The configured Gateway was successfully tested." = "已成功测试配置的网关。";
"The configured Gateway is not available. Check network connectivity, credentials and permissions and make sure, the Gateway is running." = "配置的网关不可用。检查网络连接、凭证和权限，并确保网关正在运行。";
"A Secure Gateway can be used to access computers through an SSH tunnel (port forwarding). Royal Server or an SSH server with tunneling support can be used." = "安全网关可用于通过SSH隧道（端口转发）访问计算机。可以使用Royal服务器或支持隧道的SSH服务器。";
"A Secure Gateway can be used to connect through an SSH tunnel (port forwarding). Specify a Secure Gateway or Royal Server object. You may also use the Secure Gateway configuration from the parent folder." = "安全网关可用于通过SSH隧道（端口转发）进行连接。指定一个安全网关或Royal服务器对象。您也可以使用父文件夹中的安全网关配置。";
"A secure gateway component is included in Royal Server, a product which allows you to securely connect to remote computers through the gateway." = "Royal服务器包含一个安全网关组件，这是一个产品，它允许您通过网关安全地连接到远程计算机。";
"Use Secure Gateway from Parent" = "从父级使用安全网关";
"Gateway Usage" = "网关使用";
"Remote Desktop Gateway Usage" = "远程桌面网关使用";
"Never" = "从不";
"Always" = "总是";
"Direct Connect (No Gateway)" = "直接连接（无网关）";
"Unknown Secure Gateway" = "未知的安全网关";
"{0} Object(s) are configured to use the selected Secure Gateway" = "{0}个对象已配置为使用选定的安全网关";
"A Secure Gateway can be used to access computers through an SSH tunnel (port forwarding). A Secure Gateway component is included in Royal Server, a product which allows you to securely connect to remote computers through the gateway." = "安全网关可用于通过SSH隧道（端口转发）访问计算机。Royal服务器包含一个安全网关组件，这是一个产品，它允许您通过网关安全地连接到远程计算机。";
"You can assign a credential to the Secure Gateway configuration and use it to authenticate against the gateway server." = "您可以将凭证分配给安全网关配置，并使用它对网关服务器进行身份验证。";
"You can assign a credential to the Royal Server configuration and use it to authenticate against the Royal Server." = "您可以将凭证分配给Royal服务器配置，并使用它对Royal服务器进行身份验证。";
"Remote Control" = "远程控制";
"File Transfer" = "文件传输";
"File Transfer Connection" = "文件传输连接";
"Meeting" = "会议";
"VPN" = "VPN";
"Management Console" = "管理控制台";
"Prompt for Type" = "提示输入类型";
"Authentication failed." = "身份验证失败。";
"Invalid identification string of SSH-protocol." = "SSH协议的无效识别字符串。";
"Invalid or unsupported version." = "无效或不支持的版本。";
"Unsupported message code." = "不支持的消息代码。";
"Message CRC is invalid." = "消息CRC无效。";
"Invalid (unknown) packet type." = "无效（未知）的包类型。";
"Packet composed incorrectly." = "包组成不正确。";
"There is no cipher supported by both: client and server." = "客户端和服务器都不支持任何密码。";
"Authentication type is unsupported." = "身份验证类型不受支持。";
"The wrong signature during public key-authentication." = "公钥身份验证期间的错误签名。";
"The packet is too large." = "包太大。";
"Connection was rejected by remote host." = "连接被远程主机拒绝。";
"Protocol error." = "协议错误。";
"Key exchange failed." = "密钥交换失败。";
"Received packet has invalid MAC." = "收到的包具有无效的MAC。";
"Compression or decompression error." = "压缩或解压缩错误。";
"Service (sftp, shell, etc.) is not available." = "服务（sftp、shell等）不可用。";
"Version is not supported." = "版本不受支持。";
"Server key can not be verified." = "无法验证服务器密钥。";
"Connection was lost by some reason." = "由于某种原因丢失了连接。";
"User on the other side of connection closed application that led to disconnection." = "连接另一端的用户关闭了导致断开连接的应用程序。";
"Too many connections." = "连接过多。";
"Authentication canceled by user." = "身份验证被用户取消。";
"Unknown username." = "未知的用户名。";
"Internal error of implementation." = "实现的内部错误。";
"There is no connection but user tries to send data." = "没有连接，但用户尝试发送数据。";
"The connection was cancelled by user." = "连接被用户取消。";
"SSH forward disallowed." = "SSH转发被禁止。";
"GSS KEX server error." = "GSS KEX服务器错误。";
"GSS API server error." = "GSS API服务器错误。";
"Tunnel is already open." = "隧道已经打开。";
"Tunnel is not bound to SSH-class." = "隧道未绑定到SSH类。";
"Attempt to open tunnel while SSH-connections is not established." = "尝试在未建立SSH连接时打开隧道。";
"Tunnel is not supported by SSH-version." = "SSH版本不支持隧道。";
"Attempt to perform unsupported action." = "尝试执行不支持的操作。";
"Tunnel opening failed." = "隧道打开失败。";
"TCP connection failed." = "TCP连接失败。";
"TCP bind failed." = "TCP绑定失败。";
"An unknown error occurred." = "发生了一个未知错误。";
"CSV file" = "CSV文件";
"CSV file path" = "CSV文件路径";
"Next" = "下一步";
"Back" = "上一步";
"Please select a CSV file to continue." = "请选择一个CSV文件以继续。";
"The specified file does not exist." = "指定的文件不存在。";
"Choose which type of object you want to create based on the .csv (comma - separated or character - separated value) file." = "选择您要基于.csv（逗号分隔或字符分隔值）文件创建的对象类型。";
"Delimiter" = "分隔符";
"Comma ( , )" = "逗号（,）";
"Semicolon ( ; )" = "分号（;）";
"Path Separator" = "路径分隔符";
"Slash ( / )" = "斜杠（/）";
"Backslash ( \\ )" = "反斜杠（\\）";
"Has Header Row" = "有标题行";
"Configure how your CSV file is structured. Select the delimiter and whether or not the file has a header row and preview the content to make sure it matches." = "配置您的CSV文件的结构。选择分隔符以及文件是否具有标题行，并预览内容以确保匹配。";
"An error occurred while reading a CSV file." = "在读取CSV文件时发生错误。";
"Please specify at least one mapping." = "请指定至少一个映射。";
"One or more mappings are incomplete. Please map object properties to the corresponding values from the CSV file." = "一个或多个映射不完整。请将对象属性映射到CSV文件中的相应值。";
"Specify the mapping between the {0} object properties and the values from the CSV file." = "指定{0}对象属性和CSV文件中的值之间的映射。";
"Add Mapping" = "添加映射";
"Remove Mapping" = "移除映射";
"Object Property" = "对象属性";
"CSV Column" = "CSV列";
"Your CSV file is now being imported into Royal TSX. Depending on the size of the CSV file this can take some time." = "您的CSV文件现在正在导入Royal TSX。根据CSV文件的大小，这可能需要一些时间。";
"Secure Gateway ID" = "安全网关ID";
"Secure Gateway Host" = "安全网关主机";
"Secure Gateway Name" = "安全网关名称";
"Secure Gateway Port" = "安全网关端口";
"Secure Gateway Username" = "安全网关用户名";
"Secure Gateway Usage" = "安全网关使用";
"Forwarded Port" = "转发端口";
"Data Received (MB)" = "接收的数据（MB）";
"Data Sent (MB)" = "发送的数据（MB）";
"{0} connection(s) with active tunnel(s)" = "{0}个连接具有活动隧道";
"PowerShell" = "PowerShell";
"Active Tunnels" = "活动隧道";
"Secure Gateway: '{0}'" = "安全网关：'{0}'";
"Amazon Web Services" = "亚马逊网络服务";
"Amazon Web Services (EC2)" = "亚马逊网络服务（EC2）";
"Select the AWS region to import EC2 instances from and provide your Access Keys (Access Key ID and Secret Access Key)." = "选择要从中导入EC2实例的AWS区域，并提供您的访问密钥（访问密钥ID和秘密访问密钥）。";
"Region" = "区域";
"Access Key ID" = "访问密钥ID";
"Secret Access Key" = "秘密访问密钥";
"Please provide your access keys." = "请输入您的访问密钥。";
"Your EC2 instances are now being imported into Royal TSX. Depending on the amount of machines and your internet connection this can take some time." = "您的EC2实例现在正在导入Royal TSX。根据机器的数量和您的互联网连接，这可能需要一些时间。";
"For more information please consult the log." = "有关更多信息，请参阅日志。";
"Only import running instances" = "仅导入正在运行的实例";
"Import private interfaces" = "导入私有接口";
"Import IP addresses instead of hostnames" = "导入IP地址而不是主机名";
"Modifiers" = "修饰符";
"Overrides" = "覆盖设置";
"Apply while holding the option/alt (⌥) key" = "在按住option/alt（⌥）键时应用";
"Always apply, except when holding the option/alt (⌥) key" = "始终应用，除非按住option/alt（⌥）键";
"Use Overrides to apply personal settings before establishing a connection. Configure Overrides in the Default Settings Dashboards." = "使用覆盖设置在建立连接之前应用个人设置。在默认设置仪表板中配置覆盖设置。";
"Select Plugin" = "选择插件";
"Click to edit the default settings of the selected object type." = "单击以编辑所选对象类型的默认设置。";
"Overrides can be used to apply personal settings before the connection is established." = "覆盖设置可用于在建立连接之前应用个人设置。";
"Go to Preferences - Behavior - Modifiers to configure how and when overrides are applied." = "转到首选项 - 行为 - 修饰符，以配置如何以及何时应用覆盖设置。";
"Go to Settings - Behavior - Modifiers to configure how and when overrides are applied." = "转到设置 - 行为 - 修饰符，以配置如何以及何时应用覆盖设置。";
"Reconnect Sessions" = "重新连接会话";
"The following session were disconnected when your computer went to sleep." = "以下会话在您的计算机进入睡眠状态时已断开连接。";
"The following session were disconnected when you quit Royal TSX." = "以下会话在您退出Royal TSX时已断开连接。";
"Do you want to reconnect those sessions?" = "您是否要重新连接这些会话？";
"Show a notification when a shared document is modified" = "当共享文档被修改时显示通知";
"Find in {0}..." = "在{0}中查找...";
"The image you selected cannot be used by Royal TSX." = "您选择的图像无法被Royal TSX使用。";
"Please choose a square image that is at least 16x16 pixels in size." = "请选择一个至少为16x16像素的正方形图像。";
"Close Other Documents" = "关闭其他文档";
"This Plugin is incompatible with the version of Royal TSX you're currently using!" = "此插件与您当前使用的Royal TSX版本不兼容！";
"Security Warning!" = "安全警告！";
"This document contains sensitive data (passwords, credentials, etc.) but no encryption password is set!" = "此文档包含敏感数据（密码、凭证等），但未设置加密密码！";
"Do you want to enable encryption now?" = "您现在是否要启用加密？";
"Yes, Enable Encryption now" = "是的，现在启用加密";
"No, continue without Encryption" = "否，继续不加密";
"Font" = "字体";
"Small" = "小";
"Medium" = "中等";
"Large" = "大";
"Bold" = "粗体";
"Use key sequence from parent folder" = "使用父文件夹的按键序列";
"Specify Access Key ID and Secret Access Key" = "指定访问密钥ID和秘密访问密钥";
"Specify Access Keys" = "指定访问密钥";
"Use an existing Access Key" = "使用现有的访问密钥";
"Please ensure that the Access Key ID is stored in the Username field and the Secret Access Key is stored in the Password field of your credential. If an optional private key file is provided in the credential, it will be used to configure automatic logon for the imported EC2 instances." = "请确保访问密钥ID存储在凭证的用户名字段中，秘密访问密钥存储在密码字段中。如果凭证中提供了可选的私钥文件，它将用于配置导入的EC2实例的自动登录。";
"By providing your AWS private key file in addition to your access keys, Royal TSX can configure automatic logon for the imported EC2 instances." = "通过提供AWS私钥文件以及访问密钥，Royal TSX可以配置导入的EC2实例的自动登录。";
"Screenshots" = "屏幕截图";
"An error occurred while saving or copying a screenshot." = "保存或复制屏幕截图时发生错误。";
"Save Screenshot" = "保存屏幕截图";
"Save Screenshots" = "保存屏幕截图";
"Reveal Screenshots Directory in Finder" = "在Finder中显示屏幕截图目录";
"Configure a custom folder to save screenshots. By default, Royal TSX stores screenshots in a folder named 'Royal TSX' inside your personal 'Pictures' directory." = "配置一个自定义文件夹来保存屏幕截图。默认情况下，Royal TSX将屏幕截图存储在个人“图片”目录中的一个名为“Royal TSX”的文件夹中。";
"Use custom folder" = "使用自定义文件夹";
"Reveal in Finder" = "在Finder中显示";
"Screenshot folder" = "屏幕截图文件夹";
"For more information and help, please visit the following KB article: {0}" = "如需更多信息和帮助，请访问以下知识库文章：{0}";
"Results will appear below" = "结果将显示在下方";
"No results" = "无结果";
"Experimental" = "实验性";
"Key Sequence from Parent" = "父级的按键序列";
"Clear Ad Hoc Connection History" = "清除临时连接历史";
"Are you sure you want to clear your Ad Hoc connection history?" = "您确定要清除临时连接历史吗？";
"Task Name" = "任务名称";
"Plugin Actions" = "插件操作";
"Last Updated {0}" = "最后更新 {0}";
"Hide from 'Add' and 'Ad Hoc' menu" = "从“添加”和“临时”菜单中隐藏";
"Find in Documents" = "在文档中查找";
"Header" = "标题";
"Text Title" = "文本标题";
"Address Title" = "地址标题";
"Email Title" = "电子邮件标题";
"Phone Title" = "电话标题";
"URL Title" = "网址标题";
"Protected Title" = "受保护标题";
"Yes/No Title" = "是/否标题";
"Date Title" = "日期标题";
"Month/Year Title" = "月份/年份标题";
"Text Value" = "文本值";
"Address Value" = "地址值";
"Email Value" = "电子邮件值";
"Phone Value" = "电话值";
"URL Value" = "网址值";
"Protected Value" = "受保护值";
"Add Header" = "添加标题";
"Add Text Field" = "添加文本字段";
"Add Protected Field" = "添加受保护字段";
"Add Address Field" = "添加地址字段";
"Add Phone Field" = "添加电话字段";
"Add Email Field" = "添加电子邮件字段";
"Add URL Field" = "添加网址字段";
"Add Yes/No Field" = "添加是/否字段";
"Add Date Field" = "添加日期字段";
"Add Month/Year Field" = "添加月份/年份字段";
"Remove Field" = "移除字段";
"Reveal" = "显示";
"Conceal" = "隐藏";
"Open URL" = "打开网址";
"Compose Email" = "撰写电子邮件";
"Custom Properties" = "自定义属性";
"Custom Property" = "自定义属性";
"Custom properties can be used to store additional information of your objects. Various data formats are available, including protected fields. You can also group properties by using header fields." = "自定义属性可用于存储对象的额外信息。提供各种数据格式，包括受保护字段。您还可以通过使用标题字段对属性进行分组。";
"Click the 'Plus' button to add new fields..." = "点击“加号”按钮添加新字段...";
"This field cannot be displayed!" = "无法显示此字段！";
"Move Field Up" = "向上移动字段";
"Move Field Down" = "向下移动字段";
"Show only Favorites" = "仅显示收藏夹";
"Screen Sharing files" = "屏幕共享文件";
"User specific Settings" = "用户特定设置";
"For some settings, you can choose between saving them in the document (default) or saving them individually for each user (locally). Check the settings you want to save for each user." = "对于某些设置，您可以选择将它们保存在文档中（默认），或者为每个用户单独保存（本地）。勾选您希望为每个用户保存的设置。";
"Favorites" = "收藏夹";
"Filter Favorites" = "筛选收藏夹";
"If checked, favorites are tracked for each user individually." = "如果勾选，将为每个用户单独跟踪收藏夹。";
"Folder State" = "文件夹状态";
"If checked, the state of each folder (expanded or collapsed) is tracked for each user individually." = "如果勾选，将为每个用户单独跟踪每个文件夹的状态（展开或折叠）。";
"Cancel, but ask again next time" = "取消，但下次再问";
"Cancel and don't ask again" = "取消，并不再询问";
"Log In to Access LastPass" = "登录以访问LastPass";
"Enter your LastPass username and password or select an existing credential." = "输入您的LastPass用户名和密码，或选择一个现有凭证。";
"Google Authenticator Code" = "Google身份验证器代码";
"Microsoft Authenticator Code" = "Microsoft身份验证器代码";
"1. Run the Google Authenticator application on your mobile device" = "1. 在您的移动设备上运行Google身份验证器应用程序";
"1. Run the Microsoft Authenticator application on your mobile device" = "1. 在您的移动设备上运行Microsoft身份验证器应用程序";
"2. Enter your current verification code in the box below" = "2. 在下面的框中输入您当前的验证码";
"3. Click Authenticate" = "3. 点击验证";
"Google Authenticator Authentication" = "Google身份验证器验证";
"Microsoft Authenticator Authentication" = "Microsoft身份验证器验证";
"Multi-Factor-Authentication" = "多因素身份验证";
"Authenticate" = "验证";
"Use CIM" = "使用CIM";
"Use CIM for accessing the computer. Default access method is WMI which might be blocked by firewalls." = "使用CIM访问计算机。默认访问方法是WMI，可能会被防火墙阻止。";
"YubiKey Code" = "YubiKey代码";
"1. Insert your YubiKey in the USB-port with the USB-contact facing upward" = "1. 将您的YubiKey插入USB端口，USB接触面朝上";
"2. Wait until your YubiKey touch-button shines with a steady light" = "2. 等待直到您的YubiKey触摸按钮发出稳定的光";
"3. Hold your fingertip on the touch-button for 1 second" = "3. 将指尖放在触摸按钮上持续1秒";
"YubiKey Authentication" = "YubiKey验证";
"Connect using SFTP" = "使用SFTP连接";
"Connect using SCP" = "使用SCP连接";
"Connect using SSH" = "使用SSH连接";
"Close Connection" = "关闭连接";
"Maintenance" = "维护";
"Extend Maintenance" = "延长维护";
"Expired" = "已过期";
"Unknown Display" = "未知显示";
"Buy Online" = "在线购买";
"Check again" = "再次检查";
"Contact Email: {0}" = "联系邮箱：{0}";
"Error: {0}" = "错误：{0}";
"Browse Library" = "浏览库";
"Browse File System" = "浏览文件系统";
"Private Key Mode" = "私钥模式";
"Path to Private Key File" = "私钥文件路径";
"Embed Private Key File" = "嵌入私钥文件";
"Private Key File Path" = "私钥文件路径";
"Embedded Private Key File" = "嵌入的私钥文件";
"If your Private Key is protected by a passphrase, please enter it here:" = "如果您的私钥受到密码保护，请在此处输入：";
"An error occurred while reading or parsing a private key file." = "读取或解析私钥文件时发生错误。";
"No Key File embedded" = "未嵌入密钥文件";
"Valid Key File embedded" = "已嵌入有效的密钥文件";
"Unrecognized Key File embedded" = "已嵌入未识别的密钥文件";
"An error occurred while executing a script: {0}" = "执行脚本时发生错误：{0}";
"Run in Terminal" = "在终端中运行";
"Extend Software Maintenance - {0} Off" = "延长软件维护 - {0} 折扣";
"Extend your software maintenance now and continue to get access to the latest versions and priority email support.\n\nYou can even get additional licenses or switch license type and save {0}!\n\nDo you want to check out our special offer?" = "现在延长您的软件维护，继续获取最新版本和优先电子邮件支持。\n\n您甚至可以获取额外的许可证或切换许可证类型，并节省{0}！\n\n您想查看我们的特别优惠吗？";
"Yes, Extend Maintenance Now" = "是的，现在延长维护";
"No, thank you" = "不，谢谢";
"Bonjour" = "Bonjour";
"Bonjour Computers" = "Bonjour计算机";
"Back to My Mac" = "返回我的Mac";
"Local Network" = "本地网络";
"Edit Object" = "编辑对象";
"Sort Folder" = "排序文件夹";
"Delay" = "延迟";
"An unknown error occurred while saving the document '{0}'." = "保存文档'{0}'时发生未知错误。";
"An error occurred while saving the document '{0}': {1}." = "保存文档'{0}'时发生错误：{1}。";
"An error occurred while saving the Royal Server document '{0}': {1}" = "保存Royal Server文档'{0}'时发生错误：{1}";
"The document cannot be accessed at the moment because a file operation is already in progress." = "当前无法访问文档，因为文件操作正在进行中。";
"An error occurred while loading a document: {0}" = "加载文档时发生错误：{0}";
"An error occurred while loading a Royal Server document: {0}" = "加载Royal Server文档时发生错误：{0}";
"Clear SSH Host Key" = "清除SSH主机密钥";
"Successfully cleared SSH Host Key(s)." = "成功清除SSH主机密钥。";
"Successfully cleared {0} SSH Host Key(s)." = "成功清除{0}个SSH主机密钥。";
"An error occurred while clearing SSH Host Key(s): {0}" = "清除SSH主机密钥时发生错误：{0}";
"Remove SSH Host Key from Known Hosts" = "从已知主机中移除SSH主机密钥";
"Successfully removed SSH Host Key from Known Hosts.\n\nDetails:\n{0}" = "成功从已知主机中移除SSH主机密钥。\n\n详细信息：\n{0}";
"Successfully removed SSH Host Key from Known Hosts." = "成功从已知主机中移除SSH主机密钥。";
"Successfully removed {0} SSH Host Keys from Known Hosts." = "成功从已知主机中移除{0}个SSH主机密钥。";
"Removing SSH Host Key from Known Hosts failed. The most likely reason for this error is that the known_hosts file doesn't contain the specified host.\n\nDetails:\n{0}" = "从已知主机中移除SSH主机密钥失败。此错误的最可能原因是known_hosts文件不包含指定的主机。\n\n详细信息：\n{0}";
"Failed to parse {0} .jump files. Please see the log for more information." = "解析{0}个.jump文件失败。请查看日志获取更多信息。";
"The specified Royal Server object could not be found." = "未找到指定的Royal Server对象。";
"The Royal Server object could not be found." = "未找到Royal Server对象。";
"Error accessing document: {0}" = "访问文档时发生错误：{0}";
"To open a document from one of your Royal Server installations, first select the Royal Server object, then select the document." = "要打开Royal Server安装中的一个文档，请先选择Royal Server对象，然后选择文档。";
"Open" = "打开";
"Open With" = "打开方式";
"An error occurred while getting list of documents from Royal Server: {0}" = "从Royal Server获取文档列表时发生错误：{0}";
"An error occurred while getting the content of a document from Royal Server: {0}" = "从Royal Server获取文档内容时发生错误：{0}";
"Select Royal Server object" = "选择Royal Server对象";
"No Royal Server Object found" = "未找到Royal Server对象";
"Select Document" = "选择文档";
"No Document found" = "未找到文档";
"Connect through Gateway" = "通过网关连接";
"open \"{0}\"" = "打开 \"{0}\"";
"Don't add Password to Keychain" = "不将密码添加到钥匙串";
"Don't add to Keychain" = "不添加到钥匙串";
"Add Password to Keychain" = "将密码添加到钥匙串";
"Add to Keychain" = "添加到钥匙串";
"Add Password to Keychain and protect with Touch ID" = "将密码添加到钥匙串并使用Touch ID保护";
"Add to Keychain and protect with Touch ID" = "添加到钥匙串并使用Touch ID保护";
"[[[Learn more]]] about Touch ID." = "[[[了解更多]]]关于Touch ID。";
"Keychain Settings" = "钥匙串设置";
"Automatically" = "自动";
"Auto" = "自动";
"Your LastPass account requires Grid Multi Factor Authentication but this authentication method is not currently supported by Royal TSX." = "您的LastPass账户需要Grid多因素身份验证，但此身份验证方法目前不被Royal TSX支持。";
"Customize Touch Bar" = "自定义触控栏";
"Special Tokens" = "特殊标记";
"Document File Path" = "文档文件路径";
"Document Folder Path" = "文档文件夹路径";
"An error occurred while parsing the URL." = "解析URL时发生错误。";
"Use from this connection" = "从这个连接使用";
"Multi-monitor RDP connections require that your displays all have the same scale-factor (all Retina or all Non-Retina). Additionally 'Displays have separate Spaces' must be disabled in the 'Mission Control' system settings." = "多显示器RDP连接要求所有显示器具有相同的缩放因子（全部为Retina或全部为非Retina）。此外，必须在“Mission Control”系统设置中禁用“显示器具有单独的空间”。";
"Omit Windows Domain" = "省略Windows域";
"If checked, Royal TSX will omit the Windows domain portion (domain\\username) of the username." = "如果勾选，Royal TSX将省略用户名中的Windows域部分（domain\\username）。";
"Toggle Advanced Settings" = "切换高级设置";
"Dark Theme" = "深色主题";
"Dark" = "深色";
"Light" = "浅色";
"Theme" = "主题";
"Yes, abort" = "是的，终止";
"Use Custom Properties from parent folder" = "使用父文件夹的自定义属性";
"Cross-Document Move" = "跨文档移动";
"Collecting data, please wait" = "正在收集数据，请稍候";
"You are about to move one or more objects to a different document. To prevent duplicate IDs, Royal TSX will assign new IDs to all objects that are moved.\n\nDo you want Royal TSX to verify and apply the newly assigned IDs in all objects referencing the objects to be moved? Depending on the number of objects in your documents, this procedure can take a while." = "您即将将一个或多个对象移动到不同的文档中。为了避免重复ID，Royal TSX将为所有移动的对象分配新的ID。\n\n您希望Royal TSX在引用将要移动的对象的所有对象中验证并应用新分配的ID吗？根据文档中的对象数量，此过程可能需要一些时间。";
"Select how you want to proceed" = "选择您希望如何继续";
"Verify and apply newly assigned IDs to existing objects" = "验证并应用新分配的ID到现有对象";
"Just move the objects without verifying any references" = "仅移动对象而不验证任何引用";
"Note: Verifying and applying the newly assigned IDs will only affect documents which are currently opened. Objects in other documents will lose the reference to the objects to be moved." = "注意：验证并应用新分配的ID仅影响当前打开的文档。其他文档中的对象将失去对将要移动的对象的引用。";
"{0} reference(s) affected by move" = "移动影响了{0}个引用";
"Moving objects, please wait" = "正在移动对象，请稍候";
"Filtered by" = "按...筛选";
"Direct Connect (No Royal Server)" = "直接连接（无Royal Server）";
"Authentication Timeout" = "身份验证超时";
"Minute(s)" = "分钟";
"The import was successful." = "导入成功。";
"However, no passwords were imported because mRemoteNG 1.75 and newer are using a new encryption algorithm." = "然而，由于mRemoteNG 1.75及更新版本使用了新的加密算法，因此没有导入密码。";
"To-Do" = "待办事项";
"New To-Do" = "新建待办事项";
"Enter a description" = "输入描述";
"Completed" = "已完成";
"Show Tab Bar in External Windows" = "在外部窗口中显示标签栏";
"You are about to install {0} plugins. Are you sure you want to continue?" = "您即将安装{0}个插件。您确定要继续吗？";
"This feature is disabled" = "此功能已禁用";
"Unknown, check later" = "未知，稍后检查";
"Generate Password" = "生成密码";
"Reveal Password" = "显示密码";
"Conceal Password" = "隐藏密码";
"Paste License" = "粘贴许可证";
"The clipboard does not contain a valid license. Please copy the full license details, including the 'Licensed to' and 'License Key' blocks." = "剪贴板中不包含有效的许可证。请复制完整的许可证详细信息，包括“授权给”和“许可证密钥”部分。";
"Export" = "导出";
"The private key file was exported successfully." = "私钥文件已成功导出。";
"An error occurred while exporting the private key file." = "导出私钥文件时发生错误。";
"Fingerprint" = "指纹";
"Fingerprint has not been validated yet" = "指纹尚未验证";
"Clear Fingerprint" = "清除指纹";
"The authenticity of the Royal Server '{0} ({1})' cannot be established." = "无法确定Royal Server'{0} ({1})'的真实性。";
"The thumbprint of the certificate is {0}." = "证书的指纹是{0}。";
"The certificate (thumbprint) of the Royal Server '{0} ({1})' has changed!" = "Royal Server'{0} ({1})'的证书（指纹）已更改！";
"There are two common reasons for this:\n1. Someone is eavesdropping you.\n2. The public key of the Royal Server has changed for some other reason (a different certificate was installed)." = "这有两个常见原因：\n1. 有人在窃听您。\n2. Royal Server的公钥因其他原因发生了变化（安装了不同的证书）。";
"The new thumbprint of the certificate is {0}." = "证书的新指纹是{0}。";
"On Demand" = "按需";
"Remote Desktop Gateway" = "远程桌面网关";
"New Remote Desktop Gateway" = "新建远程桌面网关";
"Remote Desktop Gateway Settings" = "远程桌面网关设置";
"Use connection credentials" = "使用连接凭据";
"Ask for credentials on connect" = "连接时要求凭据";
"{0} Object(s) are configured to use the selected Remote Desktop Gateway" = "已配置{0}个对象使用选定的远程桌面网关";
"Gateway" = "网关";
"Use Gateway Server" = "使用网关服务器";
"Unknown Remote Desktop Gateway" = "未知远程桌面网关";
"Transport Type" = "传输类型";
"Automatic" = "自动";
"RPC" = "RPC";
"HTTP" = "HTTP";
"Gateway Server" = "网关服务器";
"Connect from anywhere! Configure settings to connect through Remote Desktop Gateway when working remotely. You may also use the Remote Desktop Gateway configuration from the parent folder." = "随时随地连接！配置设置以通过远程桌面网关进行远程工作时的连接。您也可以使用父文件夹中的远程桌面网关配置。";
"Use Gateway from parent" = "从父文件夹使用网关";
"Connect from anywhere! Configure settings to connect through Remote Desktop Gateway when working remotely." = "随时随地连接！配置设置以通过远程桌面网关进行远程工作时的连接。";
"Gateways" = "网关";
"Save & Merge" = "保存并合并";
"Reload" = "重新加载";
"Cancel Reloading" = "取消重新加载";
"Close" = "关闭";
"Document modified" = "文档已修改";
"Execution Mode" = "执行模式";
"Use Direct Mode when supported" = "支持时使用直接模式";
"Always use Keyboard Input Simulation" = "始终使用键盘输入模拟";
"Remote Desktop Gateway Hostname" = "远程桌面网关主机名";
"Open System Preferences" = "打开系统偏好设置";
"Open System Settings" = "打开系统设置";
"Reload Document" = "重新加载文档";
"Yes, reload and lose changes" = "是的，重新加载并丢失更改";
"New Vertical Tab Group" = "新建垂直标签组";
"Select Next Tab Group" = "选择下一个标签组";
"Select Previous Tab Group" = "选择上一个标签组";
"Common Settings" = "通用设置";
"Common Connection Settings" = "通用连接设置";
"Common Properties" = "通用属性";
"If you've selected objects of different types, bulk-edit only allows you to set common properties of all selected object types (such as Color, Description, Custom Fields, etc.)." = "如果您选择了不同类型的对象，批量编辑仅允许您设置所有选定对象类型的通用属性（如颜色、描述、自定义字段等）。";
"Cannot be changed in bulk-edit mode" = "无法在批量编辑模式下更改";
"When 'Use Extended Full Screen' is enabled and Royal TSX enters full screen mode, the navigation panel and toolbar will be set to autohide." = "启用“使用扩展全屏”后，Royal TSX进入全屏模式时，导航面板和工具栏将设置为自动隐藏。";
"To access the navigation panel hover over the left side of the screen." = "要访问导航面板，请将鼠标悬停在屏幕左侧。";
"To access the navigation panel hover over the right side of the screen." = "要访问导航面板，请将鼠标悬停在屏幕右侧。";
"To access the toolbar, hover over the top of the screen." = "要访问工具栏，请将鼠标悬停在屏幕顶部。";
"Bulk-edit is not available for dynamic objects." = "动态对象不支持批量编辑。";
"The selected document cannot be opened because a document with the same unique identifier is already open.\n\nThis can happen if you copy a document file outside of Royal TSX and open both at the same time." = "无法打开选定的文档，因为已经打开具有相同唯一标识符的文档。\n\n如果在Royal TSX之外复制文档文件并同时打开两个文档，就可能发生这种情况。";
"Royal TSX detected one or more objects with the same unique identifier in the document you want to load.\nThe object with the identifier {0} ('{1}') already exists in one of the documents.\n\nDo you want to continue and generate a new identifier for this object?\n\nYes, generate new ID: Generates a new identifier for the conflicting object. References to this object may break.\nNo, skip object: Skips this object from being loaded.\nCancel: Cancel the operation. The document will not be opened." = "Royal TSX检测到您要加载的文档中有一个或多个具有相同唯一标识符的对象。\n标识符为{0}（'{1}'）的对象已在其中一个文档中存在。\n\n您是否要继续并为这个对象生成一个新的标识符？\n\n是的，生成新ID：为冲突的对象生成一个新的标识符。对该对象的引用可能会中断。\n不，跳过对象：跳过加载此对象。\n取消：取消操作。文档将不会被打开。";
"No, skip object" = "不，跳过对象";
"Yes, generate new ID" = "是的，生成新ID";
"The gateway object could not be found." = "无法找到网关对象。";
"Multifactor Authentication" = "多因素身份验证";
"One-Time-Password" = "一次性密码";
"Please enter your One-Time-Password" = "请输入您的一次性密码";
"Failed to resolve a credential ({0})." = "解析凭据（{0}）失败。";
"Keep remotely disconnected tabs open" = "保持远程断开的标签页打开";
"This connection was remotely disconnected." = "此连接已远程断开。";
"Please select from the options below" = "请选择以下选项之一";
"Unavailable" = "不可用";
"Available" = "可用";
"Dynamic Folders allow you to dynamically import data from external sources into Royal TSX. All objects imported by dynamic folders are read-only but objects like credentials can be assigned to other objects outside of dynamic folders." = "动态文件夹允许您从外部源动态导入数据到Royal TSX。动态文件夹导入的所有对象都是只读的，但像凭据这样的对象可以分配给动态文件夹外的其他对象。";
"To import data into a Dynamic Folder you need to specify scripts that return RoyalJSON using stdout. For testing purposes you can also directly enter JSON data." = "要将数据导入动态文件夹，您需要指定返回RoyalJSON的脚本，使用stdout。为了测试目的，您也可以直接输入JSON数据。";
"[[[Learn more]]] about the data format." = "[[[了解更多]]]关于数据格式。";
"Script Interpreter" = "脚本解释器";
"Interpreter" = "解释器";
"Verify" = "验证";
"Please enter some JSON." = "请输入一些JSON。";
"The JSON is valid." = "JSON有效。";
"The JSON contains errors: {0}" = "JSON包含错误：{0}";
"Get Content Script" = "获取内容脚本";
"Dynamic Folder Script" = "动态文件夹脚本";
"Dynamic Credential Script" = "动态凭证脚本";
"Dynamic Credential" = "动态凭证";
"Dynamic Credential Settings" = "动态凭证设置";
"Dynamic Credential ID" = "动态凭证ID";
"Supported on macOS" = "在macOS上受支持";
"Not supported on macOS" = "在macOS上不受支持";
"Supported on Windows" = "在Windows上受支持";
"Not supported on Windows" = "在Windows上不受支持";
"Collect anonymous usage statistics" = "收集匿名使用统计信息";
"Help improve Royal TSX by sharing anonymous application usage statistics. This information helps our team to focus our development efforts in areas of high demand. Anonymous data is kept confidential and is never shared with third parties. To learn about the data we collect and why, read our [[[privacy policy]]]." = "通过分享匿名应用程序使用统计信息来帮助改进Royal TSX。这些信息有助于我们的团队将开发工作集中在需求较高的领域。匿名数据将保密，不会与第三方共享。要了解我们收集的数据以及原因，请阅读我们的[[[隐私政策]]]。";
"Script" = "脚本";
"Scripts" = "脚本";
"Dynamic Folder" = "动态文件夹";
"Dynamic Credentials allow you to provide only the metadata (Name, etc.) when creating the object and dynamically retrieve other properties (Username, Password, etc.) when a connection referencing the credential is opened." = "动态凭证允许您在创建对象时仅提供元数据（名称等），并在打开引用该凭证的连接时动态检索其他属性（用户名、密码等）。";
"Before getting started, we'd like you to set a few preferences so that you get the most out of Royal TSX." = "在开始之前，我们希望您设置一些偏好，以便充分利用Royal TSX。";
"License Upgrade" = "许可证升级";
"Disabling the automatic update check prevents us from notifying you about important Royal TSX or plugin updates. Do you want to enable it now?" = "禁用自动更新检查将阻止我们通知您重要的Royal TSX或插件更新。您现在要启用它吗？";
"Yes, enable now" = "是的，现在启用";
"No, keep disabled" = "不，保持禁用";
"Disabling anonymous usage statistics prevents us from prioritizing the features that are most important to you. Do you want to enable it now?" = "禁用匿名使用统计信息将阻止我们优先考虑对您最重要的功能。您现在要启用它吗？";
"Clear Folder" = "清空文件夹";
"You are about to enable 'Show only Favorites' which will filter the navigation panel by objects that have been marked as favorites. Are you sure you want to continue?" = "您即将启用“仅显示收藏夹”，这将按标记为收藏夹的对象过滤导航面板。您确定要继续吗？";
"You are about to enable 'Show only Connected' which will filter the navigation panel by connections that are currently connected. Are you sure you want to continue?" = "您即将启用“仅显示已连接”，这将按当前已连接的连接过滤导航面板。您确定要继续吗？";
"Expand/Collapse" = "展开/折叠";
"Expand All" = "全部展开";
"Collapse All" = "全部折叠";
"Verify Browser Code Signature" = "验证浏览器代码签名";
"Persist (cache) folder contents" = "持久化（缓存）文件夹内容";
"If checked, Royal TSX will save (cache) the contents of this dynamic folder within the document." = "如果勾选，Royal TSX将在文档内保存（缓存）此动态文件夹的内容。";
"Automatically reload folder contents" = "自动重新加载文件夹内容";
"If checked, Royal TSX will automatically reload this dynamic folder's contents when the document is opened." = "如果勾选，Royal TSX将在打开文档时自动重新加载此动态文件夹的内容。";
"An error occurred while exporting the dynamic folder. For more details, please consult the log." = "导出动态文件夹时发生错误。如需详细信息，请查阅日志。";
"An error occurred while importing a Dynamic Folder." = "导入动态文件夹时发生错误。";
"Export Description" = "导出描述";
"Export Notes" = "导出笔记";
"Export Custom Properties" = "导出自定义属性";
"Anonymize Custom Properties" = "匿名化自定义属性";
"Royal Passwords browser extension is trying to connect to Royal TSX." = "Royal Passwords浏览器扩展程序正尝试连接到Royal TSX。";
"Browser: {0}" = "浏览器：{0}";
"Instance ID: {0}" = "实例ID：{0}";
"Do you want to trust this connection?" = "您要信任此连接吗？";
"Yes, trust" = "是的，信任";
"If you want to verify the instance ID, check the details of the Royal Passwords extension in your web browser." = "如果要验证实例ID，请检查您的网络浏览器中Royal Passwords扩展的详细信息。";
"Server response: {0}" = "服务器响应：{0}";
"Secure Gateway Authentication Request" = "安全网关身份验证请求";
"Secure Gateway Authentication Request ({0})" = "安全网关身份验证请求（{0}）";
"Response" = "响应";
"Royal TSX cannot save the fingerprint because the document is locked down and read-only.\n\nThe connection will continue but this warning will appear again until the fingerprint has been saved.\n\nPlease unlock the document to successfully save the fingerprint or contact your administrator." = "Royal TSX无法保存指纹，因为文档已被锁定为只读。\n\n连接将继续，但此警告将再次出现，直到指纹被保存。\n\n请解锁文档以成功保存指纹，或联系您的管理员。";
"Royal TSX cannot clear the SSH host key because the document is locked down and read-only." = "Royal TSX无法清除SSH主机密钥，因为文档已被锁定为只读。";
"Add File" = "添加文件";
"An error occurred while adding a file." = "添加文件时发生错误。";
"Open File" = "打开文件";
"Save File and Reveal in Finder" = "保存文件并在Finder中显示";
"Failed to save file." = "保存文件失败。";
"An error occurred while saving or opening a file." = "保存或打开文件时发生错误。";
"Key Algorithm" = "密钥算法";
"Passphrase required" = "需要密码短语";
"Invalid passphrase or bad data" = "无效的密码短语或数据错误";
"Downloads" = "下载";
"Cancelled" = "已取消";
"Failed" = "失败";
"Downloading" = "正在下载";
"Unknown Authentication Provider" = "未知身份验证提供程序";
"Enter the verification code below" = "请输入下面的验证码";
"Code" = "代码";
"Enter the verification code from your mobile device below" = "请输入您移动设备上的验证码";
"Hold your fingertip on the YubiKey touch-button for 1 second" = "将手指按在YubiKey触摸按钮上持续1秒";
"The selected file exceeds the maximum supported file size of {0}." = "所选文件超过了最大支持的文件大小{0}。";
"License Registration" = "许可证注册";
"If you own a Royal TSX license, please enter your license information below or just leave both fields empty and click continue to use Royal TSX in shareware mode." = "如果您拥有Royal TSX许可证，请在下方输入您的许可证信息，或者只留空两个字段并点击继续以在共享软件模式下使用Royal TSX。";
"Windows" = "Windows";
"Window Title" = "窗口标题";
"Selected Tab Title" = "所选标签标题";
"Selected Document Name" = "所选文档名称";
"This setting is only available when the '{0}' is set to '{1}'." = "仅当'{0}'设置为'{1}'时，此设置才可用。";
"The installed license key is blocked. {0} will continue to work in limited shareware mode. Please contact us to resolve this issue." = "已安装的许可证密钥已被阻止。{0}将继续以有限的共享软件模式运行。请联系我们解决此问题。";
"Gathering license info" = "正在收集许可证信息";
"Your upgraded license information has been copied to the clipboard." = "您的升级许可证信息已复制到剪贴板。";
"Copy License Info" = "复制许可证信息";
"Your license has been upgraded" = "您的许可证已升级";
"Copy License Info to Clipboard" = "将许可证信息复制到剪贴板";
"As this version of Royal TSX requires a new license key, we checked online and found a matching upgrade key for you. To activate Royal TSX, just click {0}." = "由于此版本的Royal TSX需要一个新的许可证密钥，我们在网上查找并为您找到了一个匹配的升级密钥。要激活Royal TSX，只需点击{0}。";
"The license key you entered was issued for a previous version of Royal TSX. We checked online and found a matching upgrade key for you. To activate Royal TSX using the new license key, just click {0}." = "您输入的许可证密钥是为Royal TSX的早期版本颁发的。我们在网上查找并为您找到了一个匹配的升级密钥。要使用新的许可证密钥激活Royal TSX，只需点击{0}。";
"An error occurred while saving the document '{0}'. RoyalJSON documents can only be opened but not saved. If you want to save a copy of this document, please use 'Save Document As' instead." = "保存文档'{0}'时发生错误。RoyalJSON文档只能打开，不能保存。如果您要保存此文档的副本，请改用'另存为'。";
"An unsupported script interpreter is configured for this dynamic folder." = "为这个动态文件夹配置了不支持的脚本解释器。";
"An unknown error occurred while parsing dynamic folder configuration." = "解析动态文件夹配置时发生未知错误。";
"The Royal Server object that is assigned to the dynamic folder could not be found." = "未找到分配给动态文件夹的Royal Server对象。";
"An unknown error occurred" = "发生未知错误";
"An error occurred while saving a dynamic folder's script: {0}" = "保存动态文件夹的脚本时发生错误：{0}";
"An error occurred while setting permissions of a dynamic folder's script: {0}" = "设置动态文件夹脚本的权限时发生错误：{0}";
"An error occurred while parsing the output of a dynamic folder's script: {0}" = "解析动态文件夹脚本的输出时发生错误：{0}";
"An error occurred while clearing a dynamic folder: {0}" = "清空动态文件夹时发生错误：{0}";
"Exit Code: {0}" = "退出代码：{0}";
"The script didn't produce any output" = "脚本未产生任何输出";
"An error occurred while executing the dynamic folder's script: {0}" = "执行动态文件夹脚本时发生错误：{0}";
"It looks like your script starts with a shebang{0}. Royal TSX automatically prepends the shebang based on the selected script interpreter when the script is executed. We recommend to remove the shebang from your script." = "您的脚本似乎以shebang{0}开头。Royal TSX在执行脚本时会根据选定的脚本解释器自动添加shebang。我们建议您从脚本中移除shebang。";
"Revise Script" = "修订脚本";
"Ignore and Continue" = "忽略并继续";
"Dynamic Folders allow you to dynamically import data from external sources into Royal TSX. On this page you can configure advanced options for Dynamic Folders." = "动态文件夹允许您从外部源动态导入数据到Royal TSX。在此页面上，您可以配置动态文件夹的高级选项。";
"When executing Dynamic Folder scripts" = "执行动态文件夹脚本时";
"Evaluate Shell Profile" = "评估Shell配置文件";
"By default, Royal TSX evaluates your shell profile (/etc/profile, ~/.bash_profile, ~/.bash_login, ~/.profile, ~/.zprofile, ~/.zshrc, etc.) when executing Dynamic Folder scripts. Writing to stdout or stderr from any of those personalization files will interfer with parsing your Dynamic Folder script's output. Disable this settings to prevent this from happening if your shell personalization files produce output." = "默认情况下，Royal TSX在执行动态文件夹脚本时会评估您的shell配置文件（/etc/profile、~/.bash_profile、~/.bash_login、~/.profile、~/.zprofile、~/.zshrc等）。如果您的shell个性化文件产生输出，将干扰解析动态文件夹脚本的输出。如果您的shell个性化文件产生输出，建议禁用此设置以防止这种情况发生。";
"When executing Dynamic Folder PowerShell scripts" = "执行动态文件夹PowerShell脚本时";
"Evaluate PowerShell Profile" = "评估PowerShell配置文件";
"By default, Royal TSX evaluates your PowerShell profile (~/.config/powershell/profile.ps1, /usr/local/microsoft/powershell/6/Microsoft.PowerShell_profile.ps1, etc.) when executing Dynamic Folder scripts using PowerShell. Writing to stdout or stderr from any of those personalization files will interfer with parsing your Dynamic Folder script's output. Disable this settings to prevent this from happening if your PowerShell profiles produce output." = "默认情况下，Royal TSX在使用PowerShell执行动态文件夹脚本时会评估您的PowerShell配置文件（~/.config/powershell/profile.ps1、/usr/local/microsoft/powershell/6/Microsoft.PowerShell_profile.ps1等）。如果您的PowerShell配置文件产生输出，将干扰解析动态文件夹脚本的输出。如果您的PowerShell配置文件产生输出，建议禁用此设置以防止这种情况发生。";
"Key Sequences can only be executed against multiple connections at once if their 'Execution Mode' is set to 'Use Direct Mode when supported' and the selected connections support direct mode." = "只有当按键序列的“执行模式”设置为“支持时使用直接模式”，并且选定的连接支持直接模式时，才能同时对多个连接执行按键序列。";
"default" = "默认";
"Other…" = "其他...";
"Edit with" = "使用...编辑";
"An error occurred while editing a dynamic folder script: {0}" = "编辑动态文件夹脚本时发生错误：{0}";
"Tab Color" = "标签颜色";
"The object you added from the selected template will not resolve any replacement tokens because no context connection has been selected." = "从选定模板添加的对象将不会解析任何替换标记，因为未选择上下文连接。";
"Do not show again" = "不再显示";
"The entered license key is blocked. Please contact us to resolve this issue." = "输入的许可证密钥已被阻止。请联系我们解决此问题。";
"Please select a Dynamic Folder Sample to continue or choose an .rdfe/.rdfx file by clicking the 'Browse…' button." = "请选择一个动态文件夹示例以继续，或者通过点击“浏览…”按钮选择一个.rdfe/.rdfx文件。";
"Select a dynamic folder sample from our toolbox repository to show more information about it. You can also import an .rdfe/.rdfx file by clicking 'Browse…'." = "从我们的工具箱仓库中选择一个动态文件夹示例以查看更多信息。您也可以通过点击“浏览…”导入一个.rdfe/.rdfx文件。";
"Loading Samples" = "正在加载示例";
"An error occurred while loading samples." = "加载示例时发生错误。";
"Select a Sample" = "选择一个示例";
"An error occurred while loading Dynamic Folder Samples." = "加载动态文件夹示例时发生错误。";
"The selected Dynamic Folder Sample is now being imported. Once finished, the properties of the newly created Dynamic Folder will open automatically." = "选定的动态文件夹示例正在被导入。完成后，新创建的动态文件夹的属性将自动打开。";
"Sample" = "示例";
"DUO Authentication" = "DUO身份验证";
"DUO Code" = "DUO代码";
"Perform Fuzzy Searches" = "执行模糊搜索";
"Version" = "版本";
"Automatic (latest)" = "自动（最新）";
"or older" = "或更早";
"When opening documents" = "打开文档时";
"Remember encryption passwords across documents" = "跨文档记住加密密码";
"When this option is enabled, you will only be prompted once for an encryption password if a document with the same password has already been opened. This also applies to encryption passwords that are stored in your Keychain, even those protected with Touch ID. Encryption passwords are only cached in memory and are cleared when quitting Royal TSX. By disabling this setting you will be prompted for the encryption password every time you open a document, even if a document with the same password has already been opened." = "启用此选项后，如果已经打开具有相同密码的文档，您将仅被提示一次输入加密密码。这也适用于存储在您的钥匙串中的加密密码，即使是使用Touch ID保护的密码也是如此。加密密码仅缓存在内存中，并在退出Royal TSX时清除。禁用此设置后，即使已经打开具有相同密码的文档，您每次打开文档时都将被提示输入加密密码。";
"Monitor connection state (port check)" = "监控连接状态（端口检查）";
"Monitor state of disconnected connections (port check)" = "监控已断开连接的状态（端口检查）";
"Monitor state of connections in navigation panel (port check)" = "监控导航面板中连接的状态（端口检查）";
"Prefer Keyboard-Interactive Authentication" = "优先使用键盘交互式身份验证";
"If checked, keyboard-interactive authentication is preferred over password authentication." = "如果勾选，将优先使用键盘交互式身份验证而不是密码身份验证。";
"Deprecated" = "已弃用";
"An error occurred while verifying the code signature of a plugin bundle." = "验证插件包的代码签名时发生错误。";
"The plugin has no valid code signature." = "插件没有有效的代码签名。";
"The version of Royal TSX you're using has no valid code signature." = "您使用的Royal TSX版本没有有效的代码签名。";
"The plugin has been signed by a different identity than Royal TSX." = "插件已被与Royal TSX不同的身份签名。";
"The following problems were detected" = "检测到以下问题";
"Do you want to continue and install the plugin anyway?" = "您是否要继续并安装插件？";
"Remote Desktop Manager files encrypted with a master key are not supported." = "不支持使用主密钥加密的Remote Desktop Manager文件。";
"Allow" = "允许";
"Colorize Window Title Bar" = "为窗口标题栏着色";
"Show only Connected" = "仅显示已连接";
"Local" = "本地";
"Team" = "团队";
"Default (Local)" = "默认（本地）";
"Default (Team)" = "默认（团队）";
"App Store (Local)" = "应用商店（本地）";
"App Store (Team)" = "应用商店（团队）";
"Royal TSX has detected multiple 1Password databases on this computer. Please select the database you want to open." = "Royal TSX检测到此计算机上有多个1Password数据库。请选择您要打开的数据库。";
"Please select the 1Password for Teams user account you want to use." = "请选择您要使用的1Password for Teams用户帐户。";
"1Password for '{0}' Team - {1}" = "1Password for '{0}' 团队 - {1}";
"Multiple 1Password vaults have been found. Please select the one you want to open." = "已找到多个1Password保险库。请选择您要打开的保险库。";
"All 1Password vaults of the selected database are already open." = "所选数据库的所有1Password保险库均已打开。";
"An error occurred while duplicating objects." = "复制对象时发生错误。";
"For more details, please consult the log." = "如需详细信息，请查看日志。";
"Use Color from Parent Folder" = "使用父文件夹的颜色";
"Custom Color" = "自定义颜色";
"Select Custom Color" = "选择自定义颜色";
"Credit Card" = "信用卡";
"Cardholder" = "持卡人";
"Number" = "卡号";
"Expiry Date" = "有效期";
"Security Code" = "安全码";
"Brand" = "品牌";
"Software License" = "软件许可";
"Registered Email" = "注册邮箱";
"Bank Account" = "银行账户";
"Bank Name" = "银行名称";
"Account Type" = "账户类型";
"Routing Number" = "路由号码";
"Account Number" = "账号";
"Passport" = "护照";
"Full Name" = "全名";
"Issuing Country" = "签发国家";
"Sex" = "性别";
"Male" = "男";
"Female" = "女";
"Issuing Authority" = "签发机关";
"Date of Birth" = "出生日期";
"Issued Date" = "签发日期";
"Expiration Date" = "到期日期";
"Identity" = "身份";
"Title" = "称谓";
"Mr" = "先生";
"Mrs" = "夫人";
"Ms" = "女士";
"Dr" = "博士";
"First Name" = "名字";
"Middle Name" = "中间名";
"Last Name" = "姓氏";
"Company" = "公司";
"Address" = "地址";
"Street" = "街道";
"City" = "城市";
"State" = "州";
"Postal Code (Zip)" = "邮政编码（邮编）";
"Country" = "国家";
"Contact Information" = "联系信息";
"Phone" = "电话";
"Email" = "电子邮件";
"New Information" = "新信息";
"Information Settings" = "信息设置";
"Use information objects to store any kind of information in custom properties." = "使用信息对象在自定义属性中存储任何类型的信息。";
"This object already contains properties. Do you want to remove all existing properties and replace them with properties from the selected template or do you want to append the new properties?" = "此对象已经包含属性。您是想要移除所有现有属性并用选定模板中的属性替换它们，还是想要追加新属性？";
"Append" = "追加";
"Replace" = "替换";
"Colors" = "颜色";
"An error occurred while installing a license." = "安装许可证时发生错误。";
"Automatically adjust Zoom Level" = "自动调整缩放级别";
"Show Tab Preview Thumbnails" = "显示标签预览缩略图";
"Size" = "大小";
"Encryption Key" = "加密密钥";
"Host Key" = "主机密钥";
"Key Exchange" = "密钥交换";
"Warning: Insecure!" = "警告：不安全！";
"Warning: Not supported by Royal Server!" = "警告：Royal Server不支持！";
"An error occured while disabling '{0}'. At least one {1} algorithm needs to be enabled." = "在禁用'{0}'时发生错误。至少需要启用一个{1}算法。";
"At least one {0} algorithm needs to be enabled." = "至少需要启用一个{0}算法。";
"Please wait" = "请等待";
"Show Colorful Connection Icons" = "显示彩色连接图标";
"Colorful active Connection Icons" = "彩色活动连接图标";
"Colorful inactive Connection Icons" = "彩色非活动连接图标";
"Crash Report" = "崩溃报告";
"\"%@\" must not be empty." = "\"%@\"不能为空。";
"The source has not been found. Would you like to edit the document's properties instead?" = "未找到源。您是否要编辑文档的属性？";
"Apply Inheritance" = "应用继承";
"Configures all objects in this folder and all subfolders to use the configuration from this folder." = "配置此文件夹及所有子文件夹中的所有对象使用此文件夹的配置。";
"Edit Source" = "编辑源";
"Edit the properties of the source folder that the configuration is based on." = "编辑配置所基于的源文件夹的属性。";
"All objects in this folder and all subfolders will be configured to use the configuration from this folder." = "此文件夹及所有子文件夹中的所有对象都将配置为使用此文件夹的配置。";
"Please note that this change will be applied instantly and can't be reverted by pressing 'Discard changes'." = "请注意，此更改将立即应用，且无法通过点击“放弃更改”来撤销。";
"[[[More Information]]]" = "[[[更多信息]]]";
"Favorite Credentials" = "收藏的凭证";
"All Credentials" = "所有凭证";
"The document encryption password has been changed. To continue, please enter the new encryption password." = "文档的加密密码已更改。要继续，请输入新的加密密码。";
"Changing the encryption or lockdown settings in a document configured as a 'Shared (Merge)' document requires each team member to re-enter the new password in order to continue working with the document." = "在配置为“共享（合并）”的文档中更改加密或锁定设置，需要每个团队成员重新输入新密码，才能继续使用该文档。";
"It is highly recommended to provide the new password to the team prior to saving the document." = "强烈建议在保存文档之前向团队提供新密码。";
"Open in Web Browser" = "在网页浏览器中打开";
"Clear Filters" = "清除筛选条件";
"No Gateway" = "无网关";
"No Dependent Gateway" = "无依赖网关";
"Dependent Gateway" = "依赖网关";
"Multiple Secure Gateways can be used in series for nested tunneling. Specify the dependent Secure Gateway or Royal Server object for nested tunneling." = "可以将多个安全网关串联起来实现嵌套隧道。指定用于嵌套隧道的依赖安全网关或Royal Server对象。";
"Don't ask again" = "不再询问";
"Visit Customer Portal" = "访问客户门户";
"When Connected" = "已连接时";
"A timeout occurred" = "发生超时";
"An unknown error occurred while installing the license." = "安装许可证时发生未知错误。";
"An error occurred while installing the license." = "安装许可证时发生错误。";
"Please ensure you have sufficient rights to write to '{0}'." = "请确保您有足够的权限写入'{0}'。";
"Use the system's default shell" = "使用系统的默认Shell";
"Use the Zsh shell" = "使用Zsh Shell";
"Use the Bash shell" = "使用Bash Shell";
"When 'Use the system's default shell' is selected, only Zsh or Bash are supported. If Royal TSX detects any other shell, it will fall back to using Bash." = "当选择“使用系统的默认Shell”时，仅支持Zsh或Bash。如果Royal TSX检测到其他Shell，它将回退到使用Bash。";
"MFA" = "多因素身份验证";
"In case your connection requires a multi-factor-authentication (MFA) code included in your username or password, you can configure where the MFA code should be added here. A MFA code prompt will appear before the connection is established." = "如果您的连接需要在用户名或密码中包含多因素身份验证（MFA）代码，您可以在这里配置MFA代码应添加的位置。在建立连接之前将出现MFA代码提示。";
"MFA Mode" = "MFA模式";
"Disabled" = "已禁用";
"Prompt" = "提示";
"Property" = "属性";
"Effective Username" = "有效用户名";
"Effective Password" = "有效密码";
"Select how multi-factor-authentication is handled." = "选择如何处理多因素身份验证。";
"Select which property should be used to add the MFA code." = "选择应使用哪个属性来添加MFA代码。";
"Use the '{Value}' token to insert the property value (username or password). Use the '{MfaCode}' token to insert the MFA code." = "使用'{Value}'标记插入属性值（用户名或密码）。使用'{MfaCode}'标记插入MFA代码。";
"Multi-Factor-Authentication required for '{0}'" = "需要对'{0}'进行多因素身份验证";
"The credential '{0}' is configured to prompt for an MFA code." = "凭证'{0}'已配置为提示输入MFA代码。";
"Enter the MFA code below" = "在下方输入MFA代码";
"MFA Code" = "MFA代码";
"Automatically switch to tabs requiring attention" = "自动切换到需要关注的标签页";
"An error occurred while preparing to quit Royal TSX. See the log for more details." = "准备退出Royal TSX时发生错误。请查看日志了解详细信息。";
"Dynamic Folder Debug Logging is enabled in the Dynamic Folder settings. Please note that this can cause sensitive data to be logged and should only be used for diagnosing issues. Do you want to continue with Debug Logging or do you want to disable it?" = "动态文件夹设置中已启用动态文件夹调试日志记录。请注意，这可能会导致敏感数据被记录，仅应用于诊断问题。您是希望继续进行调试日志记录，还是希望禁用它？";
"Continue with Debug Logging" = "继续进行调试日志记录";
"Disable Debug Logging and Continue" = "禁用调试日志记录并继续";
"Debugging" = "调试";
"Enable Debug Logging" = "启用调试日志记录";
"When debug logging is enabled, additional log entries will be generated when executing dynamic folder scripts. These log entries can be used to diagnose issues in your scripts. Please note that this can cause sensitive data to be logged and should only be enabled for debugging purposes!" = "启用调试日志记录时，在执行动态文件夹脚本时将生成额外的日志条目。这些日志条目可用于诊断脚本中的问题。请注意，这可能会导致敏感数据被记录，仅应用于调试目的！";
"{0} active connections will be disconnected because they were deleted from the document '{1}'." = "由于从文档'{1}'中删除，{0}个活动连接将被断开。";
"Auto Refresh" = "自动刷新";
"Protocol" = "协议";
"Styles" = "样式";
"An error occurred while creating plugins directory at '{0}'.\n\nDetails: {1}" = "在'{0}'处创建插件目录时发生错误。\n\n详细信息：{1}";
"with Royal Server" = "与Royal Server一起";
"incl. Royal Server" = "包括Royal Server";
"Clipboard replacement token found. Do you want to continue and allow access to the clipboard?" = "找到剪贴板替换令牌。您是否要继续并允许访问剪贴板？";
"Yes, allow" = "是，允许";
"No, don't allow" = "不，不允许";
"On this page you can tweak advanced security settings like which authentication types are preferred and configuring allowed encryption algorithms." = "在此页面上，您可以调整高级安全设置，例如首选的身份验证类型以及配置允许的加密算法。";
"Algorithms" = "算法";
"Save as XML" = "另存为XML";
"An error occurred while parsing a dynamic folder export file." = "解析动态文件夹导出文件时发生错误。";
"Bulk Edit" = "批量编辑";
"This document contains {0} Royal Server object(s) with a total of {1} open document(s). If you continue, all documents referenced by these Royal Server objects will be closed as well. Do you want to continue?" = "此文档包含{0}个Royal Server对象，共有{1}个打开的文档。如果继续，这些Royal Server对象引用的所有文档也将关闭。您是否要继续？";
"Close all Disconnected" = "关闭所有已断开连接的";
"Reconnect all Disconnected" = "重新连接所有已断开连接的";
"{0}/{1} Objects Analyzed" = "已分析{0}/{1}个对象";
"Reveal in Navigation Panel" = "在导航面板中显示";
"Show Reusing Objects" = "显示重复使用的对象";
"Filtered by reusing objects" = "按重复使用的对象筛选";
"Property Name" = "属性名称";
"Quality" = "质量";
"Reuse" = "重复使用";
"Pwned" = "被破解";
"Hash" = "哈希";
"Clear Filter" = "清除筛选条件";
"Password Analyzer" = "密码分析器";
"Show Password Analyzer" = "显示密码分析器";
"Collecting Data" = "正在收集数据";
"Analyze Passwords and Passphrases" = "分析密码和短语";
"Select the document(s) and options below" = "选择下面的文档和选项";
"Note that including the \"Pwned\" option may take more time depending on the number of passwords. Visit [[[haveibeenpwned.com]]] for more information." = "请注意，包含“被破解”选项可能会根据密码数量花费更多时间。访问[[[haveibeenpwned.com]]]了解更多信息。";
"Options" = "选项";
"All Documents" = "所有文档";
"Gateway Password" = "网关密码";
"Proxy Password" = "代理密码";
"Team Viewer Password" = "Team Viewer密码";
"It looks like there's an OpenSSH certificate stored next to the private key you selected." = "看起来您选择的私钥旁边存储了一个OpenSSH证书。";
"Please note that only the private key file will be embedded in the document! If you additionally need a certificate for authentication, you must specify the path to the certificate in the \"SSH - Security\" settings of your Terminal connection's properties." = "请注意，只有私钥文件将嵌入到文档中！如果您还需要证书进行身份验证，则必须在终端连接属性的“SSH - 安全性”设置中指定证书的路径。";
"The path of the certificate we detected is \"{0}\"." = "我们检测到的证书路径是\"{0}\"。";
"An error occurred while parsing the port." = "解析端口时发生错误。";
"Configure" = "配置";
"Chameleon" = "变色龙";
"Execute Primary Action" = "执行主要操作";
"Execute Secondary Action" = "执行次要操作";
"Chameleon Toolbar Item Configuration" = "变色龙工具栏项目配置";
"You can use the Chameleon toolbar item to configure actions that are executed when you click it. The primary action is executed when you click the button without holding a modifier key. The secondary action is executed when the ⌥ (option/alt) key is held down while clicking the button." = "您可以使用变色龙工具栏项目来配置单击时执行的操作。主要操作是在不按修饰键的情况下单击按钮时执行的操作。次要操作是在按住⌥（option/alt）键的同时单击按钮时执行的操作。";
"Primary Action" = "主要操作";
"Secondary Action (when ⌥ key is held down)" = "次要操作（按住⌥键时）";
"Action to Execute" = "要执行的操作";
"Target Object(s)" = "目标对象";
"Open selected Connection(s)" = "打开选定的连接";
"Execute a Command Task" = "执行命令任务";
"Execute a Key Sequence Task" = "执行按键序列任务";
"Please select a {0}." = "请选择一个{0}。";
"Only a single {0} is supported." = "仅支持一个{0}。";
"The same {0} has already been added." = "已经添加了相同的{0}。";
"An error occurred while adding a target object." = "添加目标对象时发生错误。";
"Chameleon Toolbar Item has not been configured yet." = "变色龙工具栏项目尚未配置。";
"An error occurred while reading Chameleon configuration." = "读取变色龙配置时发生错误。";
"An error occurred while writing Chameleon configuration." = "写入变色龙配置时发生错误。";
"An error occurred while executing a Chameleon action." = "执行变色龙操作时发生错误。";
"Open Configuration" = "打开配置";
"Chart" = "图表";
"Total" = "总计";
"Use Strict Key Exchange" = "使用严格密钥交换";
"This website requires a certificate to validate your identity. Select the certificate to use when you connect to this website, and then click Continue." = "此网站需要证书来验证您的身份。选择连接到此网站时要使用的证书，然后点击继续。";
"The website \"{0}\" requires a client certificate." = "网站\"{0}\"需要客户端证书。";
"Main Window" = "主窗口";
"Tab bar, 1 tab" = "标签栏，1个标签";
"Tab bar, {0} tabs" = "标签栏，{0}个标签";
"tab bar" = "标签栏";
"Change View" = "更改视图";
"change view" = "更改视图";
"Change between overview and dashboard" = "在概览和仪表板之间切换";
"close tab" = "关闭标签";
"Configure advanced settings like how tokens should be handled." = "配置高级设置，例如如何处理令牌。";
"Token Handling" = "令牌处理";
"Replace Inline" = "内联替换";
"Environment Variables" = "环境变量";
"Token" = "令牌";
"Prefix" = "前缀";
"This page allows you to configure MFA-related settings. TOTP-based MFA codes can also be created on demand." = "此页面允许您配置与MFA相关的设置。也可以按需创建基于TOTP的MFA代码。";
"TOTP Generation" = "TOTP生成";
"Remote Desktop Credential Usage" = "远程桌面凭证使用";
"Generate" = "生成";
"Secret" = "密钥";
"Label" = "标签";
"Issuer" = "发行者";
"Algorithm" = "算法";
"SHA1 (Default)" = "SHA1（默认）";
"SHA256" = "SHA256";
"SHA512" = "SHA512";
"Code Length" = "代码长度";
"6 digits (Default)" = "6位（默认）";
"8 digits" = "8位";
"seconds" = "秒";
"Valid Period" = "有效期限";
"Drag QR Code here" = "将QR码拖动到这里";
"Click to generate and copy to clipboard" = "点击生成并复制到剪贴板";
"Click to Copy MFA Code to Clipboard" = "点击复制MFA代码到剪贴板";
"TOTP Configuration was successfully verified." = "TOTP配置已成功验证。";
"TOTP Configuration verification failed." = "TOTP配置验证失败。";
"Please review the configuration values." = "请检查配置值。";
"Verify Config" = "验证配置";
"Failed to decode or parse QR code." = "无法解码或解析QR码。";
"Copy Password is disabled because the document is locked" = "由于文档已锁定，复制密码功能已禁用";